[
    {
        "question": "問題文: 737Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.867534019483625
    },
    {
        "question": "問題文: 112Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.05044676991742
    },
    {
        "question": "問題文: 4.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.6813956057332504
    },
    {
        "question": "問題文: 486Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.68655693594028
    },
    {
        "question": "問題文: 104Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.015600880641115
    },
    {
        "question": "問題文: 5.13は何桁ですか？",
        "answer": 0.7102020871057846
    },
    {
        "question": "問題文: 42.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.625591059192685
    },
    {
        "question": "問題文: 6.53Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.814826163896356
    },
    {
        "question": "問題文: 1.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.079323763548935
    },
    {
        "question": "問題文: 73.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.8650818493628272
    },
    {
        "question": "問題文: 166Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.219181001455576
    },
    {
        "question": "問題文: 4.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.690587097093962
    },
    {
        "question": "問題文: 133Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.125182730238901
    },
    {
        "question": "問題文: 18.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.262422567305254
    },
    {
        "question": "問題文: 238Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.376821985842316
    },
    {
        "question": "問題文: 61Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.78553564359272
    },
    {
        "question": "問題文: 330Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.518032983833414
    },
    {
        "question": "問題文: 4.71Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.672775320123541
    },
    {
        "question": "問題文: 214Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.33059368653258
    },
    {
        "question": "問題文: 53.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.729945816047282
    },
    {
        "question": "問題文: 93.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.971695975176704
    },
    {
        "question": "問題文: 54.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.734615665753488
    },
    {
        "question": "問題文: 4.65Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.667527430385203
    },
    {
        "question": "問題文: 19.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.290126360186353
    },
    {
        "question": "問題文: 36.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.55749095692066
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.187780336966334
    },
    {
        "question": "問題文: 8.76Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.94242183060105
    },
    {
        "question": "問題文: 7.29Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.862661370695477
    },
    {
        "question": "問題文: 1.41Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.150695653445526
    },
    {
        "question": "問題文: 7.35Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.866049159204438
    },
    {
        "question": "問題文: 416Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.619314680085417
    },
    {
        "question": "問題文: 10.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.03227055147099
    },
    {
        "question": "問題文: 55.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.74734418386625
    },
    {
        "question": "問題文: 4.65Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.66780732507435
    },
    {
        "question": "問題文: 4.22Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.625717953931373
    },
    {
        "question": "問題文: 14.3Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.154832704495801
    },
    {
        "question": "問題文: 42.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.625041496492287
    },
    {
        "question": "問題文: 22.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.360002581466674
    },
    {
        "question": "問題文: 13.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.1268578676952574
    },
    {
        "question": "問題文: 981Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.991673705020876
    },
    {
        "question": "問題文: 5.76Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.76017585779882
    },
    {
        "question": "問題文: 517は何桁ですか？",
        "answer": 2.7138180312005056
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.186958954493548
    },
    {
        "question": "問題文: 213は何桁ですか？",
        "answer": 2.327963627828396
    },
    {
        "question": "問題文: 17Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.22985682028847
    },
    {
        "question": "問題文: 1.45Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.161431778253423
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.172596782077427
    },
    {
        "question": "問題文: 12Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.07783956286113
    },
    {
        "question": "問題文: 1.88Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.27400922347584
    },
    {
        "question": "問題文: 1.95Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.28899459747216
    },
    {
        "question": "問題文: 1.57Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.195964342867803
    },
    {
        "question": "問題文: 3.98Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.600293927340452
    },
    {
        "question": "問題文: 82.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.918067776391098
    },
    {
        "question": "問題文: 55.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.745152836262122
    },
    {
        "question": "問題文: 1.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.205305506290692
    },
    {
        "question": "問題文: 490は何桁ですか？",
        "answer": 2.6905015000125374
    },
    {
        "question": "問題文: 106Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.027191902240697
    },
    {
        "question": "問題文: 170Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.229362214264146
    },
    {
        "question": "問題文: 1.16Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.06320333367486
    },
    {
        "question": "問題文: 13.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.117244878745588
    },
    {
        "question": "問題文: 2.57Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.40936285953056
    },
    {
        "question": "問題文: 8.44Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.92623090704503
    },
    {
        "question": "問題文: 31.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.50302611834474
    },
    {
        "question": "問題文: 1.99Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.299076406462892
    },
    {
        "question": "問題文: 800Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.902830427637898
    },
    {
        "question": "問題文: 145Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.161750968093465
    },
    {
        "question": "問題文: 211は何桁ですか？",
        "answer": 2.3245623373645317
    },
    {
        "question": "問題文: 126Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.100619530791885
    },
    {
        "question": "問題文: 9.17Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.962454372753498
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.037487821482255
    },
    {
        "question": "問題文: 13.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.125165507052577
    },
    {
        "question": "問題文: 179Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.253139210352264
    },
    {
        "question": "問題文: 1.02Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.009772285159693
    },
    {
        "question": "問題文: 180Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.25580942217273
    },
    {
        "question": "問題文: 1.32Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.1200570134068855
    },
    {
        "question": "問題文: 1.98Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.296467762383188
    },
    {
        "question": "問題文: 8.08Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.90766801756257
    },
    {
        "question": "問題文: 1.08Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.03510045731696
    },
    {
        "question": "問題文: 3.67Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.565215376095788
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09は何桁ですか？",
        "answer": 0.03932533321473064
    },
    {
        "question": "問題文: 6.94Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.841247497345542
    },
    {
        "question": "問題文: 29.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.475250613289578
    },
    {
        "question": "問題文: 177Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.24728317839579
    },
    {
        "question": "問題文: 189Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.276191758864794
    },
    {
        "question": "問題文: 4.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.62277923271372
    },
    {
        "question": "問題文: 271Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.432347434379736
    },
    {
        "question": "問題文: 1.29Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.109005464955562
    },
    {
        "question": "問題文: 862Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.935330637611104
    },
    {
        "question": "問題文: 10Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.002037565118968
    },
    {
        "question": "問題文: 876Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.94270196057348
    },
    {
        "question": "問題文: 2.36Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.37215568340912
    },
    {
        "question": "問題文: 4.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.612625786452037
    },
    {
        "question": "問題文: 92.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.965991955124752
    },
    {
        "question": "問題文: 714Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.85348434472766
    },
    {
        "question": "問題文: 10.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.015182655743825
    },
    {
        "question": "問題文: 496Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.69544185381286
    },
    {
        "question": "問題文: 2.61Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.416316635455374
    },
    {
        "question": "問題文: 41.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.616594244720556
    },
    {
        "question": "問題文: 987は何桁ですか？",
        "answer": 2.994514487011008
    },
    {
        "question": "問題文: 21.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.331261805483499
    },
    {
        "question": "問題文: 3.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.567857271978138
    },
    {
        "question": "問題文: 510は何桁ですか？",
        "answer": 2.7072290645721306
    },
    {
        "question": "問題文: 619Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.791431934293094
    },
    {
        "question": "問題文: 321Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.506363808885336
    },
    {
        "question": "問題文: 1.39は何桁ですか？",
        "answer": 0.1430780002909967
    },
    {
        "question": "問題文: 134Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.127268970359347
    },
    {
        "question": "問題文: 2.02Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.304396759275786
    },
    {
        "question": "問題文: 5.77Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.761152810041199
    },
    {
        "question": "問題文: 59.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.77302602974505
    },
    {
        "question": "問題文: 162Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.209946453359662
    },
    {
        "question": "問題文: 558Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.746448427635197
    },
    {
        "question": "問題文: 6.81Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.832978943079284
    },
    {
        "question": "問題文: 768は何桁ですか？",
        "answer": 2.8851320689462514
    },
    {
        "question": "問題文: 626Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.796788166937356
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.01877745017541
    },
    {
        "question": "問題文: 33.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.530537484819743
    },
    {
        "question": "問題文: 39.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.59250153341494
    },
    {
        "question": "問題文: 4.76は何桁ですか？",
        "answer": 0.6774128484049433
    },
    {
        "question": "問題文: 5.98Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.776801022941747
    },
    {
        "question": "問題文: 1.05Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.021055336631655
    },
    {
        "question": "問題文: 223は何桁ですか？",
        "answer": 2.347615128179455
    },
    {
        "question": "問題文: 4.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.681434216689356
    },
    {
        "question": "問題文: 12Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.078422429310624
    },
    {
        "question": "問題文: 11.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.0736620102428267
    },
    {
        "question": "問題文: 672Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.827312804100558
    },
    {
        "question": "問題文: 2.87Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.45776507558752
    },
    {
        "question": "問題文: 134は何桁ですか？",
        "answer": 2.127988431031131
    },
    {
        "question": "問題文: 5.62Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.749955248931276
    },
    {
        "question": "問題文: 35.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.55072285103775
    },
    {
        "question": "問題文: 116Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.062639151823248
    },
    {
        "question": "問題文: 5Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.698567168911122
    },
    {
        "question": "問題文: 8.05Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.906019663476421
    },
    {
        "question": "問題文: 5.06は何桁ですか？",
        "answer": 0.7039350003780139
    },
    {
        "question": "問題文: 357Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.552991444765263
    },
    {
        "question": "問題文: 77.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.888476448325278
    },
    {
        "question": "問題文: 6.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.832756307560336
    },
    {
        "question": "問題文: 594Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.773428828940663
    },
    {
        "question": "問題文: 523Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.718111124182943
    },
    {
        "question": "問題文: 21.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.329810187172858
    },
    {
        "question": "問題文: 138は何桁ですか？",
        "answer": 2.140889926188941
    },
    {
        "question": "問題文: 29は何桁ですか？",
        "answer": 1.4621193087596205
    },
    {
        "question": "問題文: 34.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.5354264758750071
    },
    {
        "question": "問題文: 31.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.49940860844626
    },
    {
        "question": "問題文: 2.71Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.433334226464084
    },
    {
        "question": "問題文: 2.27Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.35677237896468
    },
    {
        "question": "問題文: 71.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.851904112868805
    },
    {
        "question": "問題文: 720Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.85729853657258
    },
    {
        "question": "問題文: 43.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.638227522054
    },
    {
        "question": "問題文: 50.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.70075516145802
    },
    {
        "question": "問題文: 3.55Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.55058286785072
    },
    {
        "question": "問題文: 2.25Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.351737621367585
    },
    {
        "question": "問題文: 13.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.130461325215506
    },
    {
        "question": "問題文: 120Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.080077595136345
    },
    {
        "question": "問題文: 3.65Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.562282066660515
    },
    {
        "question": "問題文: 56.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.752480545842854
    },
    {
        "question": "問題文: 4.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.6132552696012
    },
    {
        "question": "問題文: 1.77Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.248360801493433
    },
    {
        "question": "問題文: 28.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.453744749235993
    },
    {
        "question": "問題文: 114Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.056865111109934
    },
    {
        "question": "問題文: 2.94は何桁ですか？",
        "answer": 0.4688497163946188
    },
    {
        "question": "問題文: 351は何桁ですか？",
        "answer": 2.545370916482683
    },
    {
        "question": "問題文: 3.16Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.49962391404462
    },
    {
        "question": "問題文: 2.94Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.468698883319075
    },
    {
        "question": "問題文: 5.28Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.72288398329922
    },
    {
        "question": "問題文: 306は何桁ですか？",
        "answer": 2.4852822531010514
    },
    {
        "question": "問題文: 14.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.17150981767441
    },
    {
        "question": "問題文: 5Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.69913439047121
    },
    {
        "question": "問題文: 358Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.554362230197817
    },
    {
        "question": "問題文: 717Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.855308948156845
    },
    {
        "question": "問題文: 8.76Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.942559516912926
    },
    {
        "question": "問題文: 3.04Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.483285655498598
    },
    {
        "question": "問題文: 2.71は何桁ですか？",
        "answer": 0.43316791904735386
    },
    {
        "question": "問題文: 113Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.05121564811761
    },
    {
        "question": "問題文: 63.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.804847739145343
    },
    {
        "question": "問題文: 132Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.12015098461054
    },
    {
        "question": "問題文: 41.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.613807440053942
    },
    {
        "question": "問題文: 446Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.64949018150185
    },
    {
        "question": "問題文: 7.78Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8909104330419377
    },
    {
        "question": "問題文: 90.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.957272774372031
    },
    {
        "question": "問題文: 86.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.936523213074763
    },
    {
        "question": "問題文: 10.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.009804189670301
    },
    {
        "question": "問題文: 597Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.77629659411805
    },
    {
        "question": "問題文: 82.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.917923100072509
    },
    {
        "question": "問題文: 4.32Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.635931327686347
    },
    {
        "question": "問題文: 8.44Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.926494596590517
    },
    {
        "question": "問題文: 157Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.195276941312338
    },
    {
        "question": "問題文: 27.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.436232201574512
    },
    {
        "question": "問題文: 181Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.257818576859986
    },
    {
        "question": "問題文: 635Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.803053513686486
    },
    {
        "question": "問題文: 15.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.19733267396442
    },
    {
        "question": "問題文: 1.59Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.200113092658063
    },
    {
        "question": "問題文: 48.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.683431793405877
    },
    {
        "question": "問題文: 331Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.5194800790085665
    },
    {
        "question": "問題文: 3.44Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.535987964596682
    },
    {
        "question": "問題文: 738Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.867798709982017
    },
    {
        "question": "問題文: 3.59Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.555452745833424
    },
    {
        "question": "問題文: 24.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.390686598945655
    },
    {
        "question": "問題文: 34.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.533780522227314
    },
    {
        "question": "問題文: 4.28Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.631558365560476
    },
    {
        "question": "問題文: 5.97Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.7760849176267004
    },
    {
        "question": "問題文: 68.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.837246507258387
    },
    {
        "question": "問題文: 359Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.555628099616278
    },
    {
        "question": "問題文: 5.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.74792347145335
    },
    {
        "question": "問題文: 228Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.358665346819198
    },
    {
        "question": "問題文: 2.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.39812201296696
    },
    {
        "question": "問題文: 591Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.771563248042874
    },
    {
        "question": "問題文: 42.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.631338585473694
    },
    {
        "question": "問題文: 3.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.5188181626854216
    },
    {
        "question": "問題文: 1.77Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.247853409719285
    },
    {
        "question": "問題文: 19.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.290930493405076
    },
    {
        "question": "問題文: 71.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.854042523519176
    },
    {
        "question": "問題文: 57.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.761909674000854
    },
    {
        "question": "問題文: 286Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.45620804085316
    },
    {
        "question": "問題文: 6.32Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.800418335859531
    },
    {
        "question": "問題文: 3.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.544449622896696
    },
    {
        "question": "問題文: 2.53は何桁ですか？",
        "answer": 0.40353504333598955
    },
    {
        "question": "問題文: 211Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.324461077083596
    },
    {
        "question": "問題文: 28.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.453471170643214
    },
    {
        "question": "問題文: 45.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.658861907326497
    },
    {
        "question": "問題文: 1.57Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.195054820597555
    },
    {
        "question": "問題文: 471Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.673005995674206
    },
    {
        "question": "問題文: 15.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.186960564143668
    },
    {
        "question": "問題文: 7.08Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.850099943030955
    },
    {
        "question": "問題文: 17Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.2293619244443
    },
    {
        "question": "問題文: 8.18は何桁ですか？",
        "answer": 0.912562573326518
    },
    {
        "question": "問題文: 17.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.23234527179605
    },
    {
        "question": "問題文: 406Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.608475758855757
    },
    {
        "question": "問題文: 183Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.261378022924262
    },
    {
        "question": "問題文: 380Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.579753008537744
    },
    {
        "question": "問題文: 283Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.451579718750796
    },
    {
        "question": "問題文: 437Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.64049028754757
    },
    {
        "question": "問題文: 372Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.571103716658243
    },
    {
        "question": "問題文: 220Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.341517453496839
    },
    {
        "question": "問題文: 117Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.06859113035172
    },
    {
        "question": "問題文: 5.39Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.731680957526144
    },
    {
        "question": "問題文: 315Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.4989868687422
    },
    {
        "question": "問題文: 17.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.245703506644247
    },
    {
        "question": "問題文: 4.67Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.669135515439414
    },
    {
        "question": "問題文: 95.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.98003326503723
    },
    {
        "question": "問題文: 191Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.280340445737778
    },
    {
        "question": "問題文: 107Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.029463556437328
    },
    {
        "question": "問題文: 363Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.559827179805687
    },
    {
        "question": "問題文: 8.84Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.94657495220148
    },
    {
        "question": "問題文: 1.59Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.20049020652661
    },
    {
        "question": "問題文: 178Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.250733134084426
    },
    {
        "question": "問題文: 370は何桁ですか？",
        "answer": 2.5683187778732055
    },
    {
        "question": "問題文: 6.28Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.79785921450919
    },
    {
        "question": "問題文: 872Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.94036816904184
    },
    {
        "question": "問題文: 83.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.921600560220263
    },
    {
        "question": "問題文: 13.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.1174741504407
    },
    {
        "question": "問題文: 1.02Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.00941988623462
    },
    {
        "question": "問題文: 258Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.41108110383443
    },
    {
        "question": "問題文: 28.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.45139445272795
    },
    {
        "question": "問題文: 19.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.281128697592116
    },
    {
        "question": "問題文: 899Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.95399372582312
    },
    {
        "question": "問題文: 48.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.683637092720023
    },
    {
        "question": "問題文: 4.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.643858893448147
    },
    {
        "question": "問題文: 13は何桁ですか？",
        "answer": 1.1128450733071347
    },
    {
        "question": "問題文: 421Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.623806813591859
    },
    {
        "question": "問題文: 2.28は何桁ですか？",
        "answer": 0.3583211342914281
    },
    {
        "question": "問題文: 63.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.800113701730813
    },
    {
        "question": "問題文: 833は何桁ですか？",
        "answer": 2.920605359541918
    },
    {
        "question": "問題文: 262は何桁ですか？",
        "answer": 2.417497060838628
    },
    {
        "question": "問題文: 337Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.527485755520836
    },
    {
        "question": "問題文: 284Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.453214223435676
    },
    {
        "question": "問題文: 110Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.040247929724964
    },
    {
        "question": "問題文: 3.05Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.4849132688124245
    },
    {
        "question": "問題文: 177Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.249070253063797
    },
    {
        "question": "問題文: 578Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.761842475934674
    },
    {
        "question": "問題文: 5.57は何桁ですか？",
        "answer": 0.7457012090805548
    },
    {
        "question": "問題文: 2.22Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.34731470266472
    },
    {
        "question": "問題文: 3.38Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.52951701416497
    },
    {
        "question": "問題文: 73.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.866619914252702
    },
    {
        "question": "問題文: 17.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.232556773051638
    },
    {
        "question": "問題文: 33.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.52190664061637
    },
    {
        "question": "問題文: 220Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.341654658922043
    },
    {
        "question": "問題文: 9.08Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.9581044780715775
    },
    {
        "question": "問題文: 554Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.74336538740651
    },
    {
        "question": "問題文: 23Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.360853723899728
    },
    {
        "question": "問題文: 8.58Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.933601895889172
    },
    {
        "question": "問題文: 58.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.768214584926827
    },
    {
        "question": "問題文: 23.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.374479143535506
    },
    {
        "question": "問題文: 9.74Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.988691612423898
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.172710180395047
    },
    {
        "question": "問題文: 48.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.6894497173006908
    },
    {
        "question": "問題文: 2.84は何桁ですか？",
        "answer": 0.4527660276530572
    },
    {
        "question": "問題文: 604は何桁ですか？",
        "answer": 2.7808824276739044
    },
    {
        "question": "問題文: 44.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.644008814467476
    },
    {
        "question": "問題文: 6.88Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8373368288887946
    },
    {
        "question": "問題文: 313Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.496192549043977
    },
    {
        "question": "問題文: 34.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.532486156316403
    },
    {
        "question": "問題文: 83.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.9201238476831763
    },
    {
        "question": "問題文: 2.23Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.347782849552953
    },
    {
        "question": "問題文: 167Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.2220158249909785
    },
    {
        "question": "問題文: 1.51Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.179805727058
    },
    {
        "question": "問題文: 79.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.901510283015156
    },
    {
        "question": "問題文: 5.29は何桁ですか？",
        "answer": 0.723047079192151
    },
    {
        "question": "問題文: 491Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.691094946334044
    },
    {
        "question": "問題文: 7.52Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.87629926762392
    },
    {
        "question": "問題文: 186は何桁ですか？",
        "answer": 2.26930755609134
    },
    {
        "question": "問題文: 51Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.707458478428572
    },
    {
        "question": "問題文: 22.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.35353622699241
    },
    {
        "question": "問題文: 9.65Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.984750430423825
    },
    {
        "question": "問題文: 5.08Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.705581383730811
    },
    {
        "question": "問題文: 344Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.536352913974468
    },
    {
        "question": "問題文: 51.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.71225585901067
    },
    {
        "question": "問題文: 15.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.2005457754587385
    },
    {
        "question": "問題文: 561Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.748905175244005
    },
    {
        "question": "問題文: 129Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.111579157835994
    },
    {
        "question": "問題文: 67.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.831966518326958
    },
    {
        "question": "問題文: 124Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.092243630134263
    },
    {
        "question": "問題文: 26.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.418843127336541
    },
    {
        "question": "問題文: 6.02Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.779642425099347
    },
    {
        "question": "問題文: 40.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.6108879319429392
    },
    {
        "question": "問題文: 89Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.94949341199553
    },
    {
        "question": "問題文: 25.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.4095927231508987
    },
    {
        "question": "問題文: 2.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.398599519119006
    },
    {
        "question": "問題文: 24.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.390480262947605
    },
    {
        "question": "問題文: 9.58は何桁ですか？",
        "answer": 0.9811869975273306
    },
    {
        "question": "問題文: 36.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.56640460527262
    },
    {
        "question": "問題文: 5.21Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.716569345129089
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.03841847781963
    },
    {
        "question": "問題文: 2.35Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.370170190891024
    },
    {
        "question": "問題文: 1.06Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.02519014107176
    },
    {
        "question": "問題文: 5.59Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.747541636917898
    },
    {
        "question": "問題文: 4.28Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.631703707162092
    },
    {
        "question": "問題文: 2.62は何桁ですか？",
        "answer": 0.41863698508272396
    },
    {
        "question": "問題文: 1.11Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.044185790566575
    },
    {
        "question": "問題文: 407Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.609063084033746
    },
    {
        "question": "問題文: 4.74Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.676093676824255
    },
    {
        "question": "問題文: 16.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.227390879720662
    },
    {
        "question": "問題文: 27.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.44323102945993
    },
    {
        "question": "問題文: 26.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.42608278888373
    },
    {
        "question": "問題文: 622Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.793520634014968
    },
    {
        "question": "問題文: 24.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.390514036846318
    },
    {
        "question": "問題文: 92.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.967314256403856
    },
    {
        "question": "問題文: 26.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.422740687360363
    },
    {
        "question": "問題文: 117Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.068297972201524
    },
    {
        "question": "問題文: 6.76は何桁ですか？",
        "answer": 0.8298365057261545
    },
    {
        "question": "問題文: 1.34Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.128005891531796
    },
    {
        "question": "問題文: 28.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.4591305892498685
    },
    {
        "question": "問題文: 1.14Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.05587321704196
    },
    {
        "question": "問題文: 1.65は何桁ですか？",
        "answer": 0.21810325413609855
    },
    {
        "question": "問題文: 4.27Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.630707653586
    },
    {
        "question": "問題文: 1.11は何桁ですか？",
        "answer": 0.045643792487792045
    },
    {
        "question": "問題文: 297Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.473098250223694
    },
    {
        "question": "問題文: 14.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.151922848287323
    },
    {
        "question": "問題文: 165Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.217332514420502
    },
    {
        "question": "問題文: 1.01は何桁ですか？",
        "answer": 0.002801455027968469
    },
    {
        "question": "問題文: 2.79Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.44571292554429
    },
    {
        "question": "問題文: 400Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.60152556880877
    },
    {
        "question": "問題文: 13.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.142121248981603
    },
    {
        "question": "問題文: 456Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.658563842164263
    },
    {
        "question": "問題文: 76.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.883655497186307
    },
    {
        "question": "問題文: 90.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.958387881107369
    },
    {
        "question": "問題文: 479は何桁ですか？",
        "answer": 2.6800587754509095
    },
    {
        "question": "問題文: 16.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.214906536395493
    },
    {
        "question": "問題文: 986Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.994052103310526
    },
    {
        "question": "問題文: 872Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.940593527187598
    },
    {
        "question": "問題文: 251Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.400361006250805
    },
    {
        "question": "問題文: 6.88Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.837529519635847
    },
    {
        "question": "問題文: 660Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.819459457255387
    },
    {
        "question": "問題文: 336Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.526362637551678
    },
    {
        "question": "問題文: 67は何桁ですか？",
        "answer": 1.8263374986381127
    },
    {
        "question": "問題文: 9.84Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.993126865716638
    },
    {
        "question": "問題文: 959Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.981941146928683
    },
    {
        "question": "問題文: 354は何桁ですか？",
        "answer": 2.5489531116026307
    },
    {
        "question": "問題文: 319は何桁ですか？",
        "answer": 2.503727635316986
    },
    {
        "question": "問題文: 440Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.64358544974475
    },
    {
        "question": "問題文: 9.18Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.963049282530767
    },
    {
        "question": "問題文: 6.25は何桁ですか？",
        "answer": 0.7959598272174034
    },
    {
        "question": "問題文: 2.63は何桁ですか？",
        "answer": 0.4196996255299158
    },
    {
        "question": "問題文: 1.45Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1600313122908137
    },
    {
        "question": "問題文: 8.05Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.90567733051279
    },
    {
        "question": "問題文: 38.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.58482135438704
    },
    {
        "question": "問題文: 464Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.666691135756743
    },
    {
        "question": "問題文: 6.22Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.79352021077533
    },
    {
        "question": "問題文: 6.88Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.837533674794802
    },
    {
        "question": "問題文: 644Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.808942345114623
    },
    {
        "question": "問題文: 42.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.629959646431683
    },
    {
        "question": "問題文: 67.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.827016399108411
    },
    {
        "question": "問題文: 40.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.603328839150473
    },
    {
        "question": "問題文: 3.37Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.527831163316513
    },
    {
        "question": "問題文: 126Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.101042845569822
    },
    {
        "question": "問題文: 6.59Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.81900652390082
    },
    {
        "question": "問題文: 224Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.34944595866427
    },
    {
        "question": "問題文: 230Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.361679166886116
    },
    {
        "question": "問題文: 9.49Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.977425873386345
    },
    {
        "question": "問題文: 1.58Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.19994208254263
    },
    {
        "question": "問題文: 515Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.711588132431434
    },
    {
        "question": "問題文: 1.49は何桁ですか？",
        "answer": 0.17201705916223553
    },
    {
        "question": "問題文: 7.61は何桁ですか？",
        "answer": 0.8811077418690807
    },
    {
        "question": "問題文: 202は何桁ですか？",
        "answer": 2.305639797589902
    },
    {
        "question": "問題文: 3.07Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.486620331177342
    },
    {
        "question": "問題文: 858Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.933245867333694
    },
    {
        "question": "問題文: 2.79は何桁ですか？",
        "answer": 0.4456277372949924
    },
    {
        "question": "問題文: 7.42Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.8704913312177105
    },
    {
        "question": "問題文: 4.67Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.66945080866394
    },
    {
        "question": "問題文: 58.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.765790167446447
    },
    {
        "question": "問題文: 262は何桁ですか？",
        "answer": 2.417654964135371
    },
    {
        "question": "問題文: 282は何桁ですか？",
        "answer": 2.4496457746406297
    },
    {
        "question": "問題文: 11.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.046158760725873
    },
    {
        "question": "問題文: 331Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.520270028834567
    },
    {
        "question": "問題文: 2.46Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.390378244791429
    },
    {
        "question": "問題文: 64.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.806939539039995
    },
    {
        "question": "問題文: 38.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.590256379646974
    },
    {
        "question": "問題文: 527Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.721569055525123
    },
    {
        "question": "問題文: 1.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.079365403112249
    },
    {
        "question": "問題文: 3.34は何桁ですか？",
        "answer": 0.5231864625528381
    },
    {
        "question": "問題文: 26.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.415873576702396
    },
    {
        "question": "問題文: 2.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.461837776289111
    },
    {
        "question": "問題文: 926Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.96657249735675
    },
    {
        "question": "問題文: 146Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.163425884614906
    },
    {
        "question": "問題文: 25.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.413847809973788
    },
    {
        "question": "問題文: 2.23Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3489727735365937
    },
    {
        "question": "問題文: 3.97Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.599219535258934
    },
    {
        "question": "問題文: 20.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.31726355032544
    },
    {
        "question": "問題文: 47.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.679057076406613
    },
    {
        "question": "問題文: 632Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.800493924817026
    },
    {
        "question": "問題文: 4.27Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.6308031262306426
    },
    {
        "question": "問題文: 1.43Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.155693611959908
    },
    {
        "question": "問題文: 9.94Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.997293853737746
    },
    {
        "question": "問題文: 2.75Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.438950250604687
    },
    {
        "question": "問題文: 289Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.460878336183953
    },
    {
        "question": "問題文: 44.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.649808008943998
    },
    {
        "question": "問題文: 788は何桁ですか？",
        "answer": 2.8967471710034585
    },
    {
        "question": "問題文: 101は何桁ですか？",
        "answer": 2.0030542847864146
    },
    {
        "question": "問題文: 8.12Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.909649192200632
    },
    {
        "question": "問題文: 808は何桁ですか？",
        "answer": 2.9072329663840426
    },
    {
        "question": "問題文: 4.63は何桁ですか？",
        "answer": 0.6652442775354884
    },
    {
        "question": "問題文: 49.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.695371700405612
    },
    {
        "question": "問題文: 53.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.7274908844080645
    },
    {
        "question": "問題文: 296Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.471047049898733
    },
    {
        "question": "問題文: 2.69Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.42971462701837
    },
    {
        "question": "問題文: 60.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.781950084599552
    },
    {
        "question": "問題文: 161Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.207636922189195
    },
    {
        "question": "問題文: 12.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.09532396783816
    },
    {
        "question": "問題文: 248Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.394431295508362
    },
    {
        "question": "問題文: 2.44Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.387530863494759
    },
    {
        "question": "問題文: 57.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.7574379768729766
    },
    {
        "question": "問題文: 144Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.157611945638617
    },
    {
        "question": "問題文: 21Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.322627766051998
    },
    {
        "question": "問題文: 31.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.498858364442897
    },
    {
        "question": "問題文: 233Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.367853256738423
    },
    {
        "question": "問題文: 4.88Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.688401544729286
    },
    {
        "question": "問題文: 7.09Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.850372869796
    },
    {
        "question": "問題文: 48.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.68497242169188
    },
    {
        "question": "問題文: 87Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.939750709414284
    },
    {
        "question": "問題文: 1.34Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.12639311987366
    },
    {
        "question": "問題文: 353Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.547802396883693
    },
    {
        "question": "問題文: 931Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.9688767982229
    },
    {
        "question": "問題文: 18Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.255027746165377
    },
    {
        "question": "問題文: 1.99Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.299748065646495
    },
    {
        "question": "問題文: 820Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.913611900270542
    },
    {
        "question": "問題文: 969Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.986442656254745
    },
    {
        "question": "問題文: 1.89Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.276225282710975
    },
    {
        "question": "問題文: 5.79Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.762489760724172
    },
    {
        "question": "問題文: 7.37Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.867249658407527
    },
    {
        "question": "問題文: 26.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.4245620119512
    },
    {
        "question": "問題文: 428Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.631307963833253
    },
    {
        "question": "問題文: 135Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.129227575730413
    },
    {
        "question": "問題文: 177は何桁ですか？",
        "answer": 2.2479146289051575
    },
    {
        "question": "問題文: 52Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.716078258317985
    },
    {
        "question": "問題文: 13.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.125092156688698
    },
    {
        "question": "問題文: 5.24Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.719726254228739
    },
    {
        "question": "問題文: 16Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.203835625728587
    },
    {
        "question": "問題文: 955Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.980041500838459
    },
    {
        "question": "問題文: 3.53Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.547729123759139
    },
    {
        "question": "問題文: 6.52Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.814330002432248
    },
    {
        "question": "問題文: 55.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.74228762301612
    },
    {
        "question": "問題文: 2.26は何桁ですか？",
        "answer": 0.3537453924467474
    },
    {
        "question": "問題文: 4.46Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.648970912487442
    },
    {
        "question": "問題文: 16.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.221407731484843
    },
    {
        "question": "問題文: 462Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.664491908560553
    },
    {
        "question": "問題文: 413Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.615756799926153
    },
    {
        "question": "問題文: 1.98Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.297238798352552
    },
    {
        "question": "問題文: 171Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.233230646700488
    },
    {
        "question": "問題文: 3.05Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.484273222950713
    },
    {
        "question": "問題文: 1.49Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.172611406339218
    },
    {
        "question": "問題文: 17.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.2391643183787
    },
    {
        "question": "問題文: 26.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.427163710447974
    },
    {
        "question": "問題文: 2.83Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.451318621229182
    },
    {
        "question": "問題文: 92.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.964522903170195
    },
    {
        "question": "問題文: 51.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.712658140760053
    },
    {
        "question": "問題文: 436Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.639218559402892
    },
    {
        "question": "問題文: 516Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.712721930357223
    },
    {
        "question": "問題文: 27.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.436416351919763
    },
    {
        "question": "問題文: 127Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.103127034922338
    },
    {
        "question": "問題文: 1.57Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.194740875557121
    },
    {
        "question": "問題文: 31Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.491613530800015
    },
    {
        "question": "問題文: 170Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.2298717911075
    },
    {
        "question": "問題文: 15.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.20227418472875
    },
    {
        "question": "問題文: 129Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.109593823071393
    },
    {
        "question": "問題文: 40.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.610710032401574
    },
    {
        "question": "問題文: 91.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.960027181754851
    },
    {
        "question": "問題文: 20.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.303703869112875
    },
    {
        "question": "問題文: 117Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.068827490840622
    },
    {
        "question": "問題文: 1.41Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.149856207273925
    },
    {
        "question": "問題文: 461Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.663948881990004
    },
    {
        "question": "問題文: 8.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.94937657413924
    },
    {
        "question": "問題文: 56Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.74810371643627
    },
    {
        "question": "問題文: 712Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.852416860562224
    },
    {
        "question": "問題文: 335Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.524679519786588
    },
    {
        "question": "問題文: 59.3Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.773043369366024
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.191027981339033
    },
    {
        "question": "問題文: 201Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.303476102732854
    },
    {
        "question": "問題文: 439は何桁ですか？",
        "answer": 2.6426147365202883
    },
    {
        "question": "問題文: 88.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.948162667175385
    },
    {
        "question": "問題文: 2.02Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.305318890651805
    },
    {
        "question": "問題文: 28.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.458025954503174
    },
    {
        "question": "問題文: 36Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.556478323276211
    },
    {
        "question": "問題文: 2.51Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.399333170842919
    },
    {
        "question": "問題文: 810Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.90869469205855
    },
    {
        "question": "問題文: 1.92Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.283940524656895
    },
    {
        "question": "問題文: 4.68Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.6698896926634035
    },
    {
        "question": "問題文: 14.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.157528257140985
    },
    {
        "question": "問題文: 477Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.678665811835254
    },
    {
        "question": "問題文: 134Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.126709646826754
    },
    {
        "question": "問題文: 7.13Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.85318292211921
    },
    {
        "question": "問題文: 13.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.1371524788574
    },
    {
        "question": "問題文: 16.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.21264766709974
    },
    {
        "question": "問題文: 275Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.43878020026697
    },
    {
        "question": "問題文: 15.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.183943907012404
    },
    {
        "question": "問題文: 13.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.124673582805194
    },
    {
        "question": "問題文: 52.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.7217088251164938
    },
    {
        "question": "問題文: 1.98Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.297576754810596
    },
    {
        "question": "問題文: 168Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.226494614937607
    },
    {
        "question": "問題文: 74.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.87154347980692
    },
    {
        "question": "問題文: 3.96Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.5978165011877
    },
    {
        "question": "問題文: 9.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.97310759236525
    },
    {
        "question": "問題文: 8.34は何桁ですか？",
        "answer": 0.9213392693692039
    },
    {
        "question": "問題文: 358Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.5541362801539025
    },
    {
        "question": "問題文: 878Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.943472681377997
    },
    {
        "question": "問題文: 78.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.892768756137324
    },
    {
        "question": "問題文: 406Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.608500500656927
    },
    {
        "question": "問題文: 520Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.715953683998466
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.190474582047583
    },
    {
        "question": "問題文: 8.87Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.94785334049328
    },
    {
        "question": "問題文: 436は何桁ですか？",
        "answer": 2.6398626904909372
    },
    {
        "question": "問題文: 41.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.614959926199514
    },
    {
        "question": "問題文: 6.79Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.831606707228183
    },
    {
        "question": "問題文: 48.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.686897794256744
    },
    {
        "question": "問題文: 757Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.879028948428958
    },
    {
        "question": "問題文: 328Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.515666962516155
    },
    {
        "question": "問題文: 22.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.347163580359165
    },
    {
        "question": "問題文: 1.73Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2386174488697708
    },
    {
        "question": "問題文: 15.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.194793584363657
    },
    {
        "question": "問題文: 750は何桁ですか？",
        "answer": 2.8751158176359985
    },
    {
        "question": "問題文: 1.11は何桁ですか？",
        "answer": 0.0454528115581323
    },
    {
        "question": "問題文: 2.57Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.410022504253792
    },
    {
        "question": "問題文: 164は何桁ですか？",
        "answer": 2.2141896708733153
    },
    {
        "question": "問題文: 15.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.198461237773508
    },
    {
        "question": "問題文: 52Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.7158885404818385
    },
    {
        "question": "問題文: 2.68Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.42733594578651
    },
    {
        "question": "問題文: 78.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.8943166072918447
    },
    {
        "question": "問題文: 7.09は何桁ですか？",
        "answer": 0.8504638553135914
    },
    {
        "question": "問題文: 1Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.002130656495616
    },
    {
        "question": "問題文: 30.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.47864918291013
    },
    {
        "question": "問題文: 2.11Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.323787552281257
    },
    {
        "question": "問題文: 1.53Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.183950548104472
    },
    {
        "question": "問題文: 784Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.89428500947828
    },
    {
        "question": "問題文: 21.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.325001761464113
    },
    {
        "question": "問題文: 5.63Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.750730636637621
    },
    {
        "question": "問題文: 16.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.21684364114104
    },
    {
        "question": "問題文: 287Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.457149795300733
    },
    {
        "question": "問題文: 1.32Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.119133991858849
    },
    {
        "question": "問題文: 1.22Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.084785809731574
    },
    {
        "question": "問題文: 20.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.306917841807982
    },
    {
        "question": "問題文: 232Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.366077015800865
    },
    {
        "question": "問題文: 589Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.770167071956656
    },
    {
        "question": "問題文: 213Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.328798424324958
    },
    {
        "question": "問題文: 60.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.782643267956992
    },
    {
        "question": "問題文: 398Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.59988190284155
    },
    {
        "question": "問題文: 7Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.845280545245696
    },
    {
        "question": "問題文: 25.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.410291472383093
    },
    {
        "question": "問題文: 398は何桁ですか？",
        "answer": 2.5994560324391296
    },
    {
        "question": "問題文: 126は何桁ですか？",
        "answer": 2.0986708167774135
    },
    {
        "question": "問題文: 7.75Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.8894073522523
    },
    {
        "question": "問題文: 3.44Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.536562353806413
    },
    {
        "question": "問題文: 4.37Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.64095349044247
    },
    {
        "question": "問題文: 32.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.506156844862314
    },
    {
        "question": "問題文: 11.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.071243276210474
    },
    {
        "question": "問題文: 1.44Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1588135022290893
    },
    {
        "question": "問題文: 36.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.560038368870608
    },
    {
        "question": "問題文: 25.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.4037184738014887
    },
    {
        "question": "問題文: 25Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.398431171018373
    },
    {
        "question": "問題文: 787Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.89607130989342
    },
    {
        "question": "問題文: 998Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.99926947942161
    },
    {
        "question": "問題文: 17.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.251364688032712
    },
    {
        "question": "問題文: 220Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.341954658467186
    },
    {
        "question": "問題文: 5.49Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.739364975035299
    },
    {
        "question": "問題文: 13.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.142605476356609
    },
    {
        "question": "問題文: 218は何桁ですか？",
        "answer": 2.338262664212586
    },
    {
        "question": "問題文: 452Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.654836323672146
    },
    {
        "question": "問題文: 11.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.058565396716942
    },
    {
        "question": "問題文: 4.04Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.606704456640248
    },
    {
        "question": "問題文: 850は何桁ですか？",
        "answer": 2.9292400212596714
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.015377391244456
    },
    {
        "question": "問題文: 12.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.09872524590848
    },
    {
        "question": "問題文: 1.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.17553779692492
    },
    {
        "question": "問題文: 8.08Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.907178159779654
    },
    {
        "question": "問題文: 5.14Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.711005096484982
    },
    {
        "question": "問題文: 33.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.53058095803293
    },
    {
        "question": "問題文: 1.85Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.266679112585182
    },
    {
        "question": "問題文: 60.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.780381793959621
    },
    {
        "question": "問題文: 9.79Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.990639487179838
    },
    {
        "question": "問題文: 3Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.477462180959552
    },
    {
        "question": "問題文: 83.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.920959400693578
    },
    {
        "question": "問題文: 1.74Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.241688989427712
    },
    {
        "question": "問題文: 8.96Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.952150514366329
    },
    {
        "question": "問題文: 2.39Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.37774911198592
    },
    {
        "question": "問題文: 23.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.371368698534546
    },
    {
        "question": "問題文: 175Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.243458563055043
    },
    {
        "question": "問題文: 142Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.153674029339463
    },
    {
        "question": "問題文: 422Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.62503502230595
    },
    {
        "question": "問題文: 418Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.621491640927577
    },
    {
        "question": "問題文: 135Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.13171510088152
    },
    {
        "question": "問題文: 25.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.41254319629951
    },
    {
        "question": "問題文: 4.15Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.617822135656645
    },
    {
        "question": "問題文: 14.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.153768350276659
    },
    {
        "question": "問題文: 39.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.599345052341744
    },
    {
        "question": "問題文: 83.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.9207844905969238
    },
    {
        "question": "問題文: 2.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.415070897451653
    },
    {
        "question": "問題文: 1.39Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.144254125008461
    },
    {
        "question": "問題文: 767Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.88454547596549
    },
    {
        "question": "問題文: 887は何桁ですか？",
        "answer": 2.947829171487508
    },
    {
        "question": "問題文: 9.48Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.976626056476785
    },
    {
        "question": "問題文: 116Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.064925762274184
    },
    {
        "question": "問題文: 34.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.53275945774227
    },
    {
        "question": "問題文: 1.72Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.234955418300578
    },
    {
        "question": "問題文: 5.05Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.703242352304155
    },
    {
        "question": "問題文: 41.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.61647049703897
    },
    {
        "question": "問題文: 42は何桁ですか？",
        "answer": 1.6227823123892007
    },
    {
        "question": "問題文: 31.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.4952305735629905
    },
    {
        "question": "問題文: 41.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.619600926105196
    },
    {
        "question": "問題文: 494Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.69333690719086
    },
    {
        "question": "問題文: 1.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.043264943075872
    },
    {
        "question": "問題文: 235Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.371701558956243
    },
    {
        "question": "問題文: 10.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.02084291664525
    },
    {
        "question": "問題文: 362Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.558622356243728
    },
    {
        "question": "問題文: 593Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.773054555306787
    },
    {
        "question": "問題文: 5.37Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.729659790658449
    },
    {
        "question": "問題文: 2.66Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.424636163005392
    },
    {
        "question": "問題文: 2.29Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.360274052490263
    },
    {
        "question": "問題文: 667は何桁ですか？",
        "answer": 2.8238504343322823
    },
    {
        "question": "問題文: 92.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.964287632852906
    },
    {
        "question": "問題文: 41.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.61826824729016
    },
    {
        "question": "問題文: 5.86Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.76794385920798
    },
    {
        "question": "問題文: 51.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.713797767498852
    },
    {
        "question": "問題文: 6.53は何桁ですか？",
        "answer": 0.814800384163727
    },
    {
        "question": "問題文: 7.74Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.88878479679142
    },
    {
        "question": "問題文: 155Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.189887507315643
    },
    {
        "question": "問題文: 7.55は何桁ですか？",
        "answer": 0.8782285718678445
    },
    {
        "question": "問題文: 116Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.066283552224704
    },
    {
        "question": "問題文: 192Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.282400094096957
    },
    {
        "question": "問題文: 41.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.6138110079401695
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.081089002618267
    },
    {
        "question": "問題文: 6.67Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.824254567536038
    },
    {
        "question": "問題文: 39.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.601429082010098
    },
    {
        "question": "問題文: 14.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.164197334031265
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.01427161199586
    },
    {
        "question": "問題文: 9.52Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.97870781542041
    },
    {
        "question": "問題文: 750Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.875124038911252
    },
    {
        "question": "問題文: 1.34Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.126896928207396
    },
    {
        "question": "問題文: 30.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.479010036139659
    },
    {
        "question": "問題文: 1.41Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.148669020939936
    },
    {
        "question": "問題文: 302Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.48001866670931
    },
    {
        "question": "問題文: 317は何桁ですか？",
        "answer": 2.5017061771997957
    },
    {
        "question": "問題文: 173Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.237180831026242
    },
    {
        "question": "問題文: 147Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.16872341780073
    },
    {
        "question": "問題文: 409Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.61175660598446
    },
    {
        "question": "問題文: 2.55Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.406841467159076
    },
    {
        "question": "問題文: 884Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.94661971565224
    },
    {
        "question": "問題文: 216Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.334058540041088
    },
    {
        "question": "問題文: 1.12Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.049106850978201
    },
    {
        "question": "問題文: 548は何桁ですか？",
        "answer": 2.7385093545521615
    },
    {
        "question": "問題文: 3.46Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.539506932541226
    },
    {
        "question": "問題文: 7.45Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.872364446405372
    },
    {
        "question": "問題文: 26.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.425108875994727
    },
    {
        "question": "問題文: 7.26は何桁ですか？",
        "answer": 0.8607972099739786
    },
    {
        "question": "問題文: 1.65Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.218784123963626
    },
    {
        "question": "問題文: 199Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.298316961931699
    },
    {
        "question": "問題文: 63.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.803041303851569
    },
    {
        "question": "問題文: 222Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.346986129638227
    },
    {
        "question": "問題文: 1.88は何桁ですか？",
        "answer": 0.27505692156408623
    },
    {
        "question": "問題文: 91.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.96203394025276
    },
    {
        "question": "問題文: 3.92は何桁ですか？",
        "answer": 0.5937588897384982
    },
    {
        "question": "問題文: 8.66は何桁ですか？",
        "answer": 0.9373134817653255
    },
    {
        "question": "問題文: 6.05Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.781943243039978
    },
    {
        "question": "問題文: 300Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.477425567285543
    },
    {
        "question": "問題文: 2.01Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.303687201828357
    },
    {
        "question": "問題文: 643Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.80831290851434
    },
    {
        "question": "問題文: 928Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.96747137080339
    },
    {
        "question": "問題文: 110Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.04272303995455
    },
    {
        "question": "問題文: 324Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.510995403176818
    },
    {
        "question": "問題文: 112Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.047812253368434
    },
    {
        "question": "問題文: 164Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.216104711962444
    },
    {
        "question": "問題文: 673は何桁ですか？",
        "answer": 2.828019504034781
    },
    {
        "question": "問題文: 1.62は何桁ですか？",
        "answer": 0.2082960906134812
    },
    {
        "question": "問題文: 386は何桁ですか？",
        "answer": 2.5868349215044133
    },
    {
        "question": "問題文: 121Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.082209193071634
    },
    {
        "question": "問題文: 9.71Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.98719167402603
    },
    {
        "question": "問題文: 3.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.568209543522435
    },
    {
        "question": "問題文: 38.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.58402205153843
    },
    {
        "question": "問題文: 3.27Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.514037569689492
    },
    {
        "question": "問題文: 19は何桁ですか？",
        "answer": 1.2776678223468023
    },
    {
        "question": "問題文: 4.84Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.685095928255308
    },
    {
        "question": "問題文: 67.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.827132162854178
    },
    {
        "question": "問題文: 5.15Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.711697107366989
    },
    {
        "question": "問題文: 56.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.748726021814658
    },
    {
        "question": "問題文: 38.2Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.582420301585792
    },
    {
        "question": "問題文: 78.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.893657049934798
    },
    {
        "question": "問題文: 2.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.39723083949902
    },
    {
        "question": "問題文: 30.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.486764707559812
    },
    {
        "question": "問題文: 284は何桁ですか？",
        "answer": 2.453265592457524
    },
    {
        "question": "問題文: 4.41Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.64466132007662
    },
    {
        "question": "問題文: 93Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.968474868585595
    },
    {
        "question": "問題文: 2.27Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.355878721670596
    },
    {
        "question": "問題文: 45.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.659697718581324
    },
    {
        "question": "問題文: 1.35Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.128771366742598
    },
    {
        "question": "問題文: 12.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.093613984185946
    },
    {
        "question": "問題文: 36.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.55866245735209
    },
    {
        "question": "問題文: 5.56は何桁ですか？",
        "answer": 0.7450342208631557
    },
    {
        "question": "問題文: 22.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.354888423893173
    },
    {
        "question": "問題文: 6.86Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.836350441410893
    },
    {
        "question": "問題文: 22.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.348028720000809
    },
    {
        "question": "問題文: 3.87Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.587280616078171
    },
    {
        "question": "問題文: 1.84Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.265147389511773
    },
    {
        "question": "問題文: 21.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.338129404732133
    },
    {
        "question": "問題文: 4.24Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.627121262744505
    },
    {
        "question": "問題文: 27.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.445986088259652
    },
    {
        "question": "問題文: 2.75Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.439243296763585
    },
    {
        "question": "問題文: 17.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.236763032108211
    },
    {
        "question": "問題文: 3.06Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.486047903949288
    },
    {
        "question": "問題文: 129Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.11135734415339
    },
    {
        "question": "問題文: 22Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.342422703624571
    },
    {
        "question": "問題文: 64.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.812215639477725
    },
    {
        "question": "問題文: 54.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.7390276068211
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.083586865416684
    },
    {
        "question": "問題文: 40.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.609314206688512
    },
    {
        "question": "問題文: 1.55Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.189601076304397
    },
    {
        "question": "問題文: 126Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.0990547850189
    },
    {
        "question": "問題文: 544Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.735324833146716
    },
    {
        "question": "問題文: 10は何桁ですか？",
        "answer": 1.0013694085025064
    },
    {
        "question": "問題文: 150Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.177419657121614
    },
    {
        "question": "問題文: 7.01Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.845908186649143
    },
    {
        "question": "問題文: 885Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.947187991078163
    },
    {
        "question": "問題文: 1.27Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.10544327080048
    },
    {
        "question": "問題文: 26Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.414256555609906
    },
    {
        "question": "問題文: 179は何桁ですか？",
        "answer": 2.253600313569052
    },
    {
        "question": "問題文: 19.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.290429309459277
    },
    {
        "question": "問題文: 4.99Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.698105703524017
    },
    {
        "question": "問題文: 38.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.590294046256687
    },
    {
        "question": "問題文: 5.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.71593121816615
    },
    {
        "question": "問題文: 15.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.181539818515596
    },
    {
        "question": "問題文: 100Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.001237316355642
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.08230081792217
    },
    {
        "question": "問題文: 826Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.916735071577897
    },
    {
        "question": "問題文: 14.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.1700948045083628
    },
    {
        "question": "問題文: 2.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.431469816821503
    },
    {
        "question": "問題文: 529Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.723854009799012
    },
    {
        "question": "問題文: 443Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.646265723933737
    },
    {
        "question": "問題文: 3.24は何桁ですか？",
        "answer": 0.5106065270336243
    },
    {
        "question": "問題文: 5.61Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.748796424157728
    },
    {
        "question": "問題文: 689は何桁ですか？",
        "answer": 2.837961579385677
    },
    {
        "question": "問題文: 452Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.654895582744302
    },
    {
        "question": "問題文: 735Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.866117249743817
    },
    {
        "question": "問題文: 4.23Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.625851897609941
    },
    {
        "question": "問題文: 348Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.541955087439308
    },
    {
        "question": "問題文: 1.28は何桁ですか？",
        "answer": 0.10608892265639425
    },
    {
        "question": "問題文: 952Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.978752667467708
    },
    {
        "question": "問題文: 392Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.592770511465048
    },
    {
        "question": "問題文: 71.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.85224670008629
    },
    {
        "question": "問題文: 1.24Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.092450448674045
    },
    {
        "question": "問題文: 8.21Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.914265344406473
    },
    {
        "question": "問題文: 21Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.322875098811886
    },
    {
        "question": "問題文: 81Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.908456011342267
    },
    {
        "question": "問題文: 9.88Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.994919710331107
    },
    {
        "question": "問題文: 143Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.1558227011979
    },
    {
        "question": "問題文: 45.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.658513342568911
    },
    {
        "question": "問題文: 2.45Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.388356953428715
    },
    {
        "question": "問題文: 113Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.05335371148675
    },
    {
        "question": "問題文: 27.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.434625450791371
    },
    {
        "question": "問題文: 202Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.306272645854186
    },
    {
        "question": "問題文: 923は何桁ですか？",
        "answer": 2.9652423913057238
    },
    {
        "question": "問題文: 70.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.84950484286646
    },
    {
        "question": "問題文: 41.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.61693220746567
    },
    {
        "question": "問題文: 66.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.822794389862973
    },
    {
        "question": "問題文: 7.82Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8933294724278245
    },
    {
        "question": "問題文: 1.36Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.13466149177832
    },
    {
        "question": "問題文: 506は何桁ですか？",
        "answer": 2.7042735900079053
    },
    {
        "question": "問題文: 3.41Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.532550569786707
    },
    {
        "question": "問題文: 144Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.1569402307973
    },
    {
        "question": "問題文: 1.73Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.238184204956147
    },
    {
        "question": "問題文: 34.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.535005847175707
    },
    {
        "question": "問題文: 985は何桁ですか？",
        "answer": 2.9933989088355153
    },
    {
        "question": "問題文: 2.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.322608018064082
    },
    {
        "question": "問題文: 728Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.862132549445839
    },
    {
        "question": "問題文: 26.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.421747390621995
    },
    {
        "question": "問題文: 7.18Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.85595174395945
    },
    {
        "question": "問題文: 5.66Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.752766982142045
    },
    {
        "question": "問題文: 6.72Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8270743588919824
    },
    {
        "question": "問題文: 30.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.489231562112126
    },
    {
        "question": "問題文: 26.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.425924072215604
    },
    {
        "question": "問題文: 18.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.267591890927388
    },
    {
        "question": "問題文: 10.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.020988363769316
    },
    {
        "question": "問題文: 255Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.40606563468671
    },
    {
        "question": "問題文: 3.77Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.575768200924319
    },
    {
        "question": "問題文: 30.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.487112137196718
    },
    {
        "question": "問題文: 332Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.5212894762864
    },
    {
        "question": "問題文: 3.62Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.55897140634931
    },
    {
        "question": "問題文: 19.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.284760721481142
    },
    {
        "question": "問題文: 980Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.99112994775083
    },
    {
        "question": "問題文: 664Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.822376224192507
    },
    {
        "question": "問題文: 2.44Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3876746583329984
    },
    {
        "question": "問題文: 379Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.578692492859883
    },
    {
        "question": "問題文: 10.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.027487032528473
    },
    {
        "question": "問題文: 759Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.880472931525176
    },
    {
        "question": "問題文: 85.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.93088580903028
    },
    {
        "question": "問題文: 7.12Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.852744661759914
    },
    {
        "question": "問題文: 155Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.190347219608334
    },
    {
        "question": "問題文: 47.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.676875515539226
    },
    {
        "question": "問題文: 134Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.12852717777016
    },
    {
        "question": "問題文: 9.39Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.972890162601627
    },
    {
        "question": "問題文: 7.11Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8521567592906036
    },
    {
        "question": "問題文: 40.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.605776890213685
    },
    {
        "question": "問題文: 2.11Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.3247922255012
    },
    {
        "question": "問題文: 6Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.778015775939593
    },
    {
        "question": "問題文: 1.33Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.125025283772477
    },
    {
        "question": "問題文: 59.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.7735011101974778
    },
    {
        "question": "問題文: 9.38Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.972093653875246
    },
    {
        "question": "問題文: 1.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1123622703942195
    },
    {
        "question": "問題文: 415Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.618158284952745
    },
    {
        "question": "問題文: 16.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.206796913359682
    },
    {
        "question": "問題文: 15.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.19438702434711
    },
    {
        "question": "問題文: 12.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.08102287491406
    },
    {
        "question": "問題文: 809Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.90771958752598
    },
    {
        "question": "問題文: 73.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.865094183916973
    },
    {
        "question": "問題文: 633は何桁ですか？",
        "answer": 2.8010633026007756
    },
    {
        "question": "問題文: 111Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.046942700875917
    },
    {
        "question": "問題文: 35.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.554614518350908
    },
    {
        "question": "問題文: 236は何桁ですか？",
        "answer": 2.3734885428033543
    },
    {
        "question": "問題文: 564Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.751103588396298
    },
    {
        "question": "問題文: 3.04Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.483145826269997
    },
    {
        "question": "問題文: 1.15Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.060930955162544
    },
    {
        "question": "問題文: 426Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.629416422118126
    },
    {
        "question": "問題文: 7.96は何桁ですか？",
        "answer": 0.9007115131944252
    },
    {
        "question": "問題文: 311Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.492442698704243
    },
    {
        "question": "問題文: 183Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.263373669979863
    },
    {
        "question": "問題文: 1.07Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.028504930133091
    },
    {
        "question": "問題文: 47.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.678596575011174
    },
    {
        "question": "問題文: 6.43Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.808069997479674
    },
    {
        "question": "問題文: 7.29Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.862983141828427
    },
    {
        "question": "問題文: 158Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.199546161834993
    },
    {
        "question": "問題文: 357Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.55238429840074
    },
    {
        "question": "問題文: 6.64Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.822393947747601
    },
    {
        "question": "問題文: 4.98Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.697599731237757
    },
    {
        "question": "問題文: 1.91Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.279904360527592
    },
    {
        "question": "問題文: 189Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.277304889832084
    },
    {
        "question": "問題文: 194Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.288073324087954
    },
    {
        "question": "問題文: 3.89Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.5903469212862342
    },
    {
        "question": "問題文: 36.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.5586387646853277
    },
    {
        "question": "問題文: 245Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.388959759584381
    },
    {
        "question": "問題文: 5.55Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.744622592718326
    },
    {
        "question": "問題文: 3.82Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.582568366382821
    },
    {
        "question": "問題文: 4.32Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.635430495025599
    },
    {
        "question": "問題文: 1.63Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.211314868135117
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03は何桁ですか？",
        "answer": 0.013527940013833062
    },
    {
        "question": "問題文: 32.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.516339747001854
    },
    {
        "question": "問題文: 145は何桁ですか？",
        "answer": 2.159956089238842
    },
    {
        "question": "問題文: 45.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.657403452544262
    },
    {
        "question": "問題文: 177Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.247771566173707
    },
    {
        "question": "問題文: 26.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.421549314153086
    },
    {
        "question": "問題文: 2.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.397495498341684
    },
    {
        "question": "問題文: 1.77Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.24692280770685
    },
    {
        "question": "問題文: 32.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.51310479504173
    },
    {
        "question": "問題文: 16.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.217759458658858
    },
    {
        "question": "問題文: 5.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.724480834544245
    },
    {
        "question": "問題文: 57.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.75967628705974
    },
    {
        "question": "問題文: 4.77Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.67811068282892
    },
    {
        "question": "問題文: 37.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.576719368876033
    },
    {
        "question": "問題文: 172Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.23504184015829
    },
    {
        "question": "問題文: 507Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.704707641650039
    },
    {
        "question": "問題文: 330Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.518776363502653
    },
    {
        "question": "問題文: 7.84Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.894360280534121
    },
    {
        "question": "問題文: 26.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.42920325398089
    },
    {
        "question": "問題文: 2.92Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.465918916762053
    },
    {
        "question": "問題文: 71.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.851864259047625
    },
    {
        "question": "問題文: 373Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.571316111994552
    },
    {
        "question": "問題文: 231Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.364518913727405
    },
    {
        "question": "問題文: 13.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.127192534896341
    },
    {
        "question": "問題文: 586Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.767702088275488
    },
    {
        "question": "問題文: 1.46Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.163191173011937
    },
    {
        "question": "問題文: 441Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.64430556106942
    },
    {
        "question": "問題文: 79.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.9005337068062556
    },
    {
        "question": "問題文: 18.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.264993139238773
    },
    {
        "question": "問題文: 1.35Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.131415830586675
    },
    {
        "question": "問題文: 3.36Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.526132624569453
    },
    {
        "question": "問題文: 7.57Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.879035414489625
    },
    {
        "question": "問題文: 3.78Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.577103852484907
    },
    {
        "question": "問題文: 157は何桁ですか？",
        "answer": 2.1968208905343904
    },
    {
        "question": "問題文: 3.92Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.593410521060044
    },
    {
        "question": "問題文: 25.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.4121943725509023
    },
    {
        "question": "問題文: 31.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.500923593085314
    },
    {
        "question": "問題文: 6.55Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.816406545463332
    },
    {
        "question": "問題文: 15.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.180792693621209
    },
    {
        "question": "問題文: 921Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.964155131556678
    },
    {
        "question": "問題文: 1.39Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.143824520405786
    },
    {
        "question": "問題文: 1.49Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.174205244400913
    },
    {
        "question": "問題文: 14Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.147124131303708
    },
    {
        "question": "問題文: 529Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.723257293298015
    },
    {
        "question": "問題文: 8.39Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.923917083981014
    },
    {
        "question": "問題文: 2.82は何桁ですか？",
        "answer": 0.44999544116232504
    },
    {
        "question": "問題文: 74.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.869962809137718
    },
    {
        "question": "問題文: 2.52Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.401615351481384
    },
    {
        "question": "問題文: 1.22Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.08582934462803
    },
    {
        "question": "問題文: 31.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.4923116588389604
    },
    {
        "question": "問題文: 814Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.910871606731227
    },
    {
        "question": "問題文: 1.55Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.19110226762651
    },
    {
        "question": "問題文: 27.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.437012258765357
    },
    {
        "question": "問題文: 30は何桁ですか？",
        "answer": 1.4768665321931684
    },
    {
        "question": "問題文: 133Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.123796171976845
    },
    {
        "question": "問題文: 763Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.8824934273542
    },
    {
        "question": "問題文: 7Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.844809791407872
    },
    {
        "question": "問題文: 197Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.29488589854532
    },
    {
        "question": "問題文: 1.99Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.299674224114753
    },
    {
        "question": "問題文: 36.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.5595080350112083
    },
    {
        "question": "問題文: 50.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.7000952694263365
    },
    {
        "question": "問題文: 9.62は何桁ですか？",
        "answer": 0.9833770929899098
    },
    {
        "question": "問題文: 120Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.08082237487418
    },
    {
        "question": "問題文: 3.25Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.511695484813492
    },
    {
        "question": "問題文: 4.88Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.688509217430244
    },
    {
        "question": "問題文: 1.34Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.12758770875564
    },
    {
        "question": "問題文: 166は何桁ですか？",
        "answer": 2.221040046996308
    },
    {
        "question": "問題文: 6.67Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8244306985565424
    },
    {
        "question": "問題文: 226Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.353448750435685
    },
    {
        "question": "問題文: 143Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.156500022394023
    },
    {
        "question": "問題文: 26Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.415054892181836
    },
    {
        "question": "問題文: 3.38Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.529474969835814
    },
    {
        "question": "問題文: 30.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.49065824837149
    },
    {
        "question": "問題文: 773Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.888185804735565
    },
    {
        "question": "問題文: 7.53Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.876854980126167
    },
    {
        "question": "問題文: 181Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.257343654003922
    },
    {
        "question": "問題文: 87.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.94285887764975
    },
    {
        "question": "問題文: 4.43Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.646076403345614
    },
    {
        "question": "問題文: 17.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.242346055509809
    },
    {
        "question": "問題文: 2.04Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.310543855334762
    },
    {
        "question": "問題文: 16.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.222913919125592
    },
    {
        "question": "問題文: 10.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.034023728154935
    },
    {
        "question": "問題文: 1.46Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.16482571866858
    },
    {
        "question": "問題文: 1.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.176482702541246
    },
    {
        "question": "問題文: 9.94は何桁ですか？",
        "answer": 0.9974894632997547
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.187809415734858
    },
    {
        "question": "問題文: 958Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.981238667570619
    },
    {
        "question": "問題文: 5.07Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.704836640177977
    },
    {
        "question": "問題文: 14.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.15796382248373
    },
    {
        "question": "問題文: 120Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.07842883150292
    },
    {
        "question": "問題文: 198Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.297521712450173
    },
    {
        "question": "問題文: 16.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.221197470909537
    },
    {
        "question": "問題文: 21.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.328648185317443
    },
    {
        "question": "問題文: 214は何桁ですか？",
        "answer": 2.329955291729215
    },
    {
        "question": "問題文: 2.39Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.37878475584128
    },
    {
        "question": "問題文: 2.82Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.449487453624656
    },
    {
        "question": "問題文: 4.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.643232620171153
    },
    {
        "question": "問題文: 30.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.48029880145018
    },
    {
        "question": "問題文: 11.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.06451892531716
    },
    {
        "question": "問題文: 243Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.384920185382535
    },
    {
        "question": "問題文: 1.38Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1400400672054687
    },
    {
        "question": "問題文: 262Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.41868295535666
    },
    {
        "question": "問題文: 82.5は何桁ですか？",
        "answer": 1.9161991154894047
    },
    {
        "question": "問題文: 175は何桁ですか？",
        "answer": 2.241891318622728
    },
    {
        "question": "問題文: 323Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.509842926024735
    },
    {
        "question": "問題文: 2.13Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.327512875208088
    },
    {
        "question": "問題文: 239Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.377648401574053
    },
    {
        "question": "問題文: 322は何桁ですか？",
        "answer": 2.5078873998972755
    },
    {
        "question": "問題文: 1.38Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.141127783043517
    },
    {
        "question": "問題文: 1.24は何桁ですか？",
        "answer": 0.09384768728299842
    },
    {
        "question": "問題文: 4.91は何桁ですか？",
        "answer": 0.6907554914400336
    },
    {
        "question": "問題文: 1.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.278988101405517
    },
    {
        "question": "問題文: 114Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.05500587729619
    },
    {
        "question": "問題文: 2.68Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.427914809587362
    },
    {
        "question": "問題文: 40.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.6041399323833145
    },
    {
        "question": "問題文: 90.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.958120051178455
    },
    {
        "question": "問題文: 260Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.415451962579354
    },
    {
        "question": "問題文: 9.07Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.957776498597125
    },
    {
        "question": "問題文: 45.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.655415382591288
    },
    {
        "question": "問題文: 36.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.558176598305069
    },
    {
        "question": "問題文: 3.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.504728566323601
    },
    {
        "question": "問題文: 19Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.278454699324367
    },
    {
        "question": "問題文: 4.16Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.618645012842027
    },
    {
        "question": "問題文: 17.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.23255558274987
    },
    {
        "question": "問題文: 16.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.2214467082093603
    },
    {
        "question": "問題文: 36.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.565241272578056
    },
    {
        "question": "問題文: 4.31Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.634973045178141
    },
    {
        "question": "問題文: 3.01Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.479232133606586
    },
    {
        "question": "問題文: 115Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.059702584356076
    },
    {
        "question": "問題文: 474Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.676061183557584
    },
    {
        "question": "問題文: 5.45Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.736167821639975
    },
    {
        "question": "問題文: 2.52Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.400682058666412
    },
    {
        "question": "問題文: 65.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.817405505818019
    },
    {
        "question": "問題文: 19.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.281459686959177
    },
    {
        "question": "問題文: 1.52Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.181155458894345
    },
    {
        "question": "問題文: 817Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.912458258840427
    },
    {
        "question": "問題文: 1.78Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.250050506366964
    },
    {
        "question": "問題文: 4.28Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.6311754068609234
    },
    {
        "question": "問題文: 284Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.453876955159373
    },
    {
        "question": "問題文: 27.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.4334957133899509
    },
    {
        "question": "問題文: 186は何桁ですか？",
        "answer": 2.26978734305224
    },
    {
        "question": "問題文: 2.91Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.463936690205443
    },
    {
        "question": "問題文: 104Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.017982100621524
    },
    {
        "question": "問題文: 35.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.555584023348638
    },
    {
        "question": "問題文: 3.08Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.4887385443596095
    },
    {
        "question": "問題文: 2.23は何桁ですか？",
        "answer": 0.3479845497030638
    },
    {
        "question": "問題文: 48.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.6894364015587797
    },
    {
        "question": "問題文: 11.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.050359101259176
    },
    {
        "question": "問題文: 41.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.619523673449347
    },
    {
        "question": "問題文: 10.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.002380056803809
    },
    {
        "question": "問題文: 41Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.612363643141695
    },
    {
        "question": "問題文: 15.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.202276067066038
    },
    {
        "question": "問題文: 108Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.034544173928676
    },
    {
        "question": "問題文: 39.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.5941088245488293
    },
    {
        "question": "問題文: 11は何桁ですか？",
        "answer": 1.0427734853828332
    },
    {
        "question": "問題文: 21.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.33697742017239
    },
    {
        "question": "問題文: 124Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.093230680333225
    },
    {
        "question": "問題文: 31Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.490987177225794
    },
    {
        "question": "問題文: 19.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.296132995736368
    },
    {
        "question": "問題文: 540Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.732433573446071
    },
    {
        "question": "問題文: 76.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.88464589106945
    },
    {
        "question": "問題文: 33.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.528852145894319
    },
    {
        "question": "問題文: 411Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.61371338417185
    },
    {
        "question": "問題文: 16.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.21083481443186
    },
    {
        "question": "問題文: 242Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.384356119367439
    },
    {
        "question": "問題文: 260Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.41571196604837
    },
    {
        "question": "問題文: 324Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.510854117033823
    },
    {
        "question": "問題文: 287は何桁ですか？",
        "answer": 2.4582831606026794
    },
    {
        "question": "問題文: 2.43Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.38569579049352
    },
    {
        "question": "問題文: 6.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.83857851298633
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.018986829984408
    },
    {
        "question": "問題文: 26.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.421231754751886
    },
    {
        "question": "問題文: 718Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.856318933661285
    },
    {
        "question": "問題文: 3.58Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.553413245988436
    },
    {
        "question": "問題文: 46Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.66259350217322
    },
    {
        "question": "問題文: 3.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.57968306224515
    },
    {
        "question": "問題文: 1.56Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1923551020516476
    },
    {
        "question": "問題文: 4.56Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.658671246972792
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.1386275294255463
    },
    {
        "question": "問題文: 36.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.566867916033452
    },
    {
        "question": "問題文: 4.91Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.691485905420667
    },
    {
        "question": "問題文: 1.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2790760397856595
    },
    {
        "question": "問題文: 78Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.891914796842054
    },
    {
        "question": "問題文: 4.73Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.6749517407531194
    },
    {
        "question": "問題文: 5.25Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.719748841627288
    },
    {
        "question": "問題文: 2.16Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3348201531923216
    },
    {
        "question": "問題文: 2.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.3419859371563705
    },
    {
        "question": "問題文: 664Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.822391007352902
    },
    {
        "question": "問題文: 6Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.778288706930688
    },
    {
        "question": "問題文: 260Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.414420425847236
    },
    {
        "question": "問題文: 80Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.903025044588585
    },
    {
        "question": "問題文: 7.1は何桁ですか？",
        "answer": 0.8513050613324287
    },
    {
        "question": "問題文: 4.08は何桁ですか？",
        "answer": 0.6107764668904956
    },
    {
        "question": "問題文: 1.76Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.244941758293074
    },
    {
        "question": "問題文: 118Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.071866197954476
    },
    {
        "question": "問題文: 46.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.667217299091856
    },
    {
        "question": "問題文: 3.11Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.493096348683327
    },
    {
        "question": "問題文: 3.74Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.57338708359192
    },
    {
        "question": "問題文: 3.06Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.48527322892948
    },
    {
        "question": "問題文: 6.83Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.834563361102289
    },
    {
        "question": "問題文: 51.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.714812862888655
    },
    {
        "question": "問題文: 20.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.3076112044257493
    },
    {
        "question": "問題文: 327Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.51431510471142
    },
    {
        "question": "問題文: 520Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.71559027069289
    },
    {
        "question": "問題文: 59.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.776797809206787
    },
    {
        "question": "問題文: 121Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.083961361263494
    },
    {
        "question": "問題文: 5.5は何桁ですか？",
        "answer": 0.7402589508574516
    },
    {
        "question": "問題文: 1.85Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.267742516524372
    },
    {
        "question": "問題文: 6.03Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.78024477766711
    },
    {
        "question": "問題文: 287Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.45849707839612
    },
    {
        "question": "問題文: 6.5は何桁ですか？",
        "answer": 0.8128746766724658
    },
    {
        "question": "問題文: 2.07Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.315402964603365
    },
    {
        "question": "問題文: 869は何桁ですか？",
        "answer": 2.9389922278689435
    },
    {
        "question": "問題文: 62.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.794379196499421
    },
    {
        "question": "問題文: 7.11Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.851943771870814
    },
    {
        "question": "問題文: 10.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.02512730552165
    },
    {
        "question": "問題文: 4.45Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.648822047593047
    },
    {
        "question": "問題文: 14.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.165215255336566
    },
    {
        "question": "問題文: 7.51Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.875366989202735
    },
    {
        "question": "問題文: 679Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.831671140685359
    },
    {
        "question": "問題文: 17.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.233448000226627
    },
    {
        "question": "問題文: 8.16Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.911874683048055
    },
    {
        "question": "問題文: 3.83Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.582770640490942
    },
    {
        "question": "問題文: 184Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.265620011650682
    },
    {
        "question": "問題文: 1.84Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2647159179307295
    },
    {
        "question": "問題文: 28.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.458877523138746
    },
    {
        "question": "問題文: 15.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.181154657779487
    },
    {
        "question": "問題文: 146Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.164653353235126
    },
    {
        "question": "問題文: 433Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.636061715872643
    },
    {
        "question": "問題文: 52.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.718707474334028
    },
    {
        "question": "問題文: 3.99は何桁ですか？",
        "answer": 0.6009279932762948
    },
    {
        "question": "問題文: 21.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.334147416591982
    },
    {
        "question": "問題文: 698Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.843785718265938
    },
    {
        "question": "問題文: 26Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.41526394302642
    },
    {
        "question": "問題文: 4.88Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.688635722432947
    },
    {
        "question": "問題文: 582Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.764804531487224
    },
    {
        "question": "問題文: 248Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.39437213358384
    },
    {
        "question": "問題文: 578Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.76201742411007
    },
    {
        "question": "問題文: 2.96Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.470690801491319
    },
    {
        "question": "問題文: 65.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.813993073278928
    },
    {
        "question": "問題文: 2.71Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.433325577619442
    },
    {
        "question": "問題文: 27.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.44622072887795
    },
    {
        "question": "問題文: 13.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.124727973256885
    },
    {
        "question": "問題文: 14.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.160935084848173
    },
    {
        "question": "問題文: 701Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.845438503648188
    },
    {
        "question": "問題文: 34.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.538743144013242
    },
    {
        "question": "問題文: 3.78Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.577875748172714
    },
    {
        "question": "問題文: 68.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.833335684701673
    },
    {
        "question": "問題文: 58Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.763559084104434
    },
    {
        "question": "問題文: 446Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.64887278061035
    },
    {
        "question": "問題文: 250Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.398164861309008
    },
    {
        "question": "問題文: 433Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.636686655874309
    },
    {
        "question": "問題文: 470Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.672222362521403
    },
    {
        "question": "問題文: 22.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.350894297397125
    },
    {
        "question": "問題文: 203Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.307512951676467
    },
    {
        "question": "問題文: 654Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.815659587843656
    },
    {
        "question": "問題文: 6.25Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.7958189261388
    },
    {
        "question": "問題文: 976Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.98931137486812
    },
    {
        "question": "問題文: 29.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.463368314388843
    },
    {
        "question": "問題文: 26.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.42366503548785
    },
    {
        "question": "問題文: 28.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.449661504177747
    },
    {
        "question": "問題文: 722Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.858287127383672
    },
    {
        "question": "問題文: 545Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.736554980920893
    },
    {
        "question": "問題文: 28.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.460948322914447
    },
    {
        "question": "問題文: 4.08Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.611168912787962
    },
    {
        "question": "問題文: 9.07Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.957393526299082
    },
    {
        "question": "問題文: 34.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.54335243909083
    },
    {
        "question": "問題文: 411Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.614225915565006
    },
    {
        "question": "問題文: 1.25Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.096765384618674
    },
    {
        "question": "問題文: 167Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.222673110196567
    },
    {
        "question": "問題文: 478Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.6791115860372
    },
    {
        "question": "問題文: 179Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.25249808776585
    },
    {
        "question": "問題文: 23.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.374199506014447
    },
    {
        "question": "問題文: 452Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.655079340491787
    },
    {
        "question": "問題文: 4.84Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.684508148848767
    },
    {
        "question": "問題文: 20.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.3072074531795912
    },
    {
        "question": "問題文: 911Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.9597100157915
    },
    {
        "question": "問題文: 17.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.240779800018252
    },
    {
        "question": "問題文: 241Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.382632737934872
    },
    {
        "question": "問題文: 112Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.04888477028947
    },
    {
        "question": "問題文: 2.21Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.344282074365644
    },
    {
        "question": "問題文: 88.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.94858994945072
    },
    {
        "question": "問題文: 1.24Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.095069184182039
    },
    {
        "question": "問題文: 36.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.55976955809342
    },
    {
        "question": "問題文: 13.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.126339997168486
    },
    {
        "question": "問題文: 31.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.493655363164123
    },
    {
        "question": "問題文: 251Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.39989688103033
    },
    {
        "question": "問題文: 12Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.080090038736822
    },
    {
        "question": "問題文: 27.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.435649935502717
    },
    {
        "question": "問題文: 68.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.833669249735061
    },
    {
        "question": "問題文: 65.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.814695106412064
    },
    {
        "question": "問題文: 5.65Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.751691026597538
    },
    {
        "question": "問題文: 9.71Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.987082892264107
    },
    {
        "question": "問題文: 432Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.635647173401782
    },
    {
        "question": "問題文: 27.2Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.434116092312966
    },
    {
        "question": "問題文: 13.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.14156276797162
    },
    {
        "question": "問題文: 9.04Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.95599020406704
    },
    {
        "question": "問題文: 12.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.10903045722641
    },
    {
        "question": "問題文: 5.38Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.730455866706471
    },
    {
        "question": "問題文: 2.72Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.43436365065399
    },
    {
        "question": "問題文: 9.21Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.964396946365264
    },
    {
        "question": "問題文: 78.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.896100641141164
    },
    {
        "question": "問題文: 511Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.70804737591642
    },
    {
        "question": "問題文: 3.69Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.56681149472951
    },
    {
        "question": "問題文: 6.22Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.794111446850707
    },
    {
        "question": "問題文: 66Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.81963262531254
    },
    {
        "question": "問題文: 770Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.886621276990297
    },
    {
        "question": "問題文: 146は何桁ですか？",
        "answer": 2.163568085280074
    },
    {
        "question": "問題文: 64.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.81143013448414
    },
    {
        "question": "問題文: 46.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.667120959015592
    },
    {
        "question": "問題文: 21.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.332381638490683
    },
    {
        "question": "問題文: 31.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.4965282734644634
    },
    {
        "question": "問題文: 51.2Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.709629851093055
    },
    {
        "question": "問題文: 10.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.015035344597024
    },
    {
        "question": "問題文: 163Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.212971932083667
    },
    {
        "question": "問題文: 4.23Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.625932814299579
    },
    {
        "question": "問題文: 5.37Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.729902693964865
    },
    {
        "question": "問題文: 232Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.366152504872966
    },
    {
        "question": "問題文: 23.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.378858379460249
    },
    {
        "question": "問題文: 8.26は何桁ですか？",
        "answer": 0.9169833921622982
    },
    {
        "question": "問題文: 1.19Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.076757454437296
    },
    {
        "question": "問題文: 2.08Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.31785958851236
    },
    {
        "question": "問題文: 3.23は何桁ですか？",
        "answer": 0.5086654690684072
    },
    {
        "question": "問題文: 70.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.848775772460422
    },
    {
        "question": "問題文: 278Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.44449079588887
    },
    {
        "question": "問題文: 124Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.0930344048543
    },
    {
        "question": "問題文: 743Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.870748765546526
    },
    {
        "question": "問題文: 762Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.88196567660831
    },
    {
        "question": "問題文: 107Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.027580089757835
    },
    {
        "question": "問題文: 2.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.39855931104356
    },
    {
        "question": "問題文: 441Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.644400485071838
    },
    {
        "question": "問題文: 825Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.916704077596968
    },
    {
        "question": "問題文: 26.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.419167271196114
    },
    {
        "question": "問題文: 19.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.28567749903727
    },
    {
        "question": "問題文: 163Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.21263423672181
    },
    {
        "question": "問題文: 5.96Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.77519000137642
    },
    {
        "question": "問題文: 65.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.815802243408584
    },
    {
        "question": "問題文: 8.42Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.925511706429543
    },
    {
        "question": "問題文: 1.45Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.162130636650186
    },
    {
        "question": "問題文: 207は何桁ですか？",
        "answer": 2.3152068157316723
    },
    {
        "question": "問題文: 60.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.78212277556787
    },
    {
        "question": "問題文: 5.11Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.708545537467266
    },
    {
        "question": "問題文: 266Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.425595658342107
    },
    {
        "question": "問題文: 25.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.410960153983474
    },
    {
        "question": "問題文: 4.78Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.679874751647038
    },
    {
        "question": "問題文: 1.02Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.0104242962757337
    },
    {
        "question": "問題文: 25.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.40089961833271
    },
    {
        "question": "問題文: 1.18Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.07113337460481
    },
    {
        "question": "問題文: 26.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.427239451395911
    },
    {
        "question": "問題文: 88.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.945053625910663
    },
    {
        "question": "問題文: 27.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.43303513398533
    },
    {
        "question": "問題文: 4.24Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.62746914254998
    },
    {
        "question": "問題文: 971Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.9870431187792
    },
    {
        "question": "問題文: 151Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.177861051465765
    },
    {
        "question": "問題文: 45.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.65980516799037
    },
    {
        "question": "問題文: 124Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.09336873640168
    },
    {
        "question": "問題文: 235Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.370604411712762
    },
    {
        "question": "問題文: 2.57Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.410197188386022
    },
    {
        "question": "問題文: 263Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.419648890107204
    },
    {
        "question": "問題文: 10.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.030964965110947
    },
    {
        "question": "問題文: 380Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.57977886127899
    },
    {
        "question": "問題文: 44.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.651998213586845
    },
    {
        "question": "問題文: 350Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.544229681803131
    },
    {
        "question": "問題文: 164Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.213633881710942
    },
    {
        "question": "問題文: 1.87Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.271490317123001
    },
    {
        "question": "問題文: 363Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.56016206349001
    },
    {
        "question": "問題文: 24Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.380966293236778
    },
    {
        "question": "問題文: 726Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.861062391870327
    },
    {
        "question": "問題文: 27.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.441752718720263
    },
    {
        "question": "問題文: 168Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.224785058405054
    },
    {
        "question": "問題文: 20.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.314332475647067
    },
    {
        "question": "問題文: 197Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.294430621266922
    },
    {
        "question": "問題文: 23.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.36540360232189
    },
    {
        "question": "問題文: 76.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.884528023953735
    },
    {
        "question": "問題文: 483Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.684069584182803
    },
    {
        "question": "問題文: 6.25Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.795985930414735
    },
    {
        "question": "問題文: 2.25Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.35302996024347
    },
    {
        "question": "問題文: 1.13は何桁ですか？",
        "answer": 0.052011635596492245
    },
    {
        "question": "問題文: 15.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.1973042336104542
    },
    {
        "question": "問題文: 26Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.415054878356011
    },
    {
        "question": "問題文: 229Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.360258432976995
    },
    {
        "question": "問題文: 1.74Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.241130802485682
    },
    {
        "question": "問題文: 269Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.43054581059593
    },
    {
        "question": "問題文: 31.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.497518414940914
    },
    {
        "question": "問題文: 2.12Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.327221735232854
    },
    {
        "question": "問題文: 6.66Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.823662737725008
    },
    {
        "question": "問題文: 2.84Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.452560647722134
    },
    {
        "question": "問題文: 97.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.989840432425472
    },
    {
        "question": "問題文: 33.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.520644717218264
    },
    {
        "question": "問題文: 232Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.364645742211708
    },
    {
        "question": "問題文: 11.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.06228006993065
    },
    {
        "question": "問題文: 96.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.98484827290221
    },
    {
        "question": "問題文: 78.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.8928784879056177
    },
    {
        "question": "問題文: 2.61Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.41744983688897
    },
    {
        "question": "問題文: 212Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.327339073995726
    },
    {
        "question": "問題文: 3Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.47764272607804
    },
    {
        "question": "問題文: 932Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.969382239520915
    },
    {
        "question": "問題文: 62.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.793038978446668
    },
    {
        "question": "問題文: 235Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.371952495655314
    },
    {
        "question": "問題文: 3.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.518952870644322
    },
    {
        "question": "問題文: 33.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.521498611784366
    },
    {
        "question": "問題文: 11.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.077049113010343
    },
    {
        "question": "問題文: 1.95Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.289447099224077
    },
    {
        "question": "問題文: 8.65Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.93720599687075
    },
    {
        "question": "問題文: 8.47Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.927910812426324
    },
    {
        "question": "問題文: 16.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.205763489043643
    },
    {
        "question": "問題文: 37Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.56803735751679
    },
    {
        "question": "問題文: 126Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.100901553154182
    },
    {
        "question": "問題文: 182Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.259415765248544
    },
    {
        "question": "問題文: 850Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.929163696636294
    },
    {
        "question": "問題文: 18.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.2568602487595
    },
    {
        "question": "問題文: 1.67Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.221792671100932
    },
    {
        "question": "問題文: 2.49Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.39680336573471
    },
    {
        "question": "問題文: 76.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.885860617526227
    },
    {
        "question": "問題文: 182は何桁ですか？",
        "answer": 2.2610855533944987
    },
    {
        "question": "問題文: 27.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.436899986390845
    },
    {
        "question": "問題文: 382Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.58242463409871
    },
    {
        "question": "問題文: 8.21は何桁ですか？",
        "answer": 0.914127276343665
    },
    {
        "question": "問題文: 1.19Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.074750146619742
    },
    {
        "question": "問題文: 1.23は何桁ですか？",
        "answer": 0.08952422768543267
    },
    {
        "question": "問題文: 13.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.143461667088664
    },
    {
        "question": "問題文: 62.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.798029524040675
    },
    {
        "question": "問題文: 1.44Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.15701848831904
    },
    {
        "question": "問題文: 3.69Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.566530693436476
    },
    {
        "question": "問題文: 12.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.089554558420474
    },
    {
        "question": "問題文: 4.42Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.645712618679443
    },
    {
        "question": "問題文: 122Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.08458465145541
    },
    {
        "question": "問題文: 1.19は何桁ですか？",
        "answer": 0.07565725545789448
    },
    {
        "question": "問題文: 14.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.157401673968835
    },
    {
        "question": "問題文: 1.74Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.241042778261181
    },
    {
        "question": "問題文: 60.2Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.7796545349249
    },
    {
        "question": "問題文: 570Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.755602626482222
    },
    {
        "question": "問題文: 1.64Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.214974519140009
    },
    {
        "question": "問題文: 3.46Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.539510050794291
    },
    {
        "question": "問題文: 820Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.913567965743866
    },
    {
        "question": "問題文: 1.95Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.290450420789302
    },
    {
        "question": "問題文: 2.79Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.446266151468482
    },
    {
        "question": "問題文: 26.2Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.41757902868231
    },
    {
        "question": "問題文: 26.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.416851034333627
    },
    {
        "question": "問題文: 220Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.341628649795787
    },
    {
        "question": "問題文: 1.73は何桁ですか？",
        "answer": 0.2389687810840696
    },
    {
        "question": "問題文: 6.56Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.816649935213263
    },
    {
        "question": "問題文: 29.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.4725364835227
    },
    {
        "question": "問題文: 1.45Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.15989109251917
    },
    {
        "question": "問題文: 3.54Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.549384531048694
    },
    {
        "question": "問題文: 819Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.91342549597941
    },
    {
        "question": "問題文: 5.57Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.746236468038028
    },
    {
        "question": "問題文: 423Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.62622529481675
    },
    {
        "question": "問題文: 75.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.877425255582802
    },
    {
        "question": "問題文: 618Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.790949342122602
    },
    {
        "question": "問題文: 40.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.61213883053509
    },
    {
        "question": "問題文: 347Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.540916153244536
    },
    {
        "question": "問題文: 5.05Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.703661581284694
    },
    {
        "question": "問題文: 1.07Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.028046234539808
    },
    {
        "question": "問題文: 403Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.604775225148186
    },
    {
        "question": "問題文: 3.52Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.54630022169779
    },
    {
        "question": "問題文: 12.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.110811104798763
    },
    {
        "question": "問題文: 137Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.13530808633141
    },
    {
        "question": "問題文: 6.77は何桁ですか？",
        "answer": 0.8302940233120133
    },
    {
        "question": "問題文: 138Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.141038310994716
    },
    {
        "question": "問題文: 9.03Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.955606832052221
    },
    {
        "question": "問題文: 444Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.6469511304154425
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.190876188291362
    },
    {
        "question": "問題文: 53.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.725957515053025
    },
    {
        "question": "問題文: 2.56は何桁ですか？",
        "answer": 0.4086449272437862
    },
    {
        "question": "問題文: 46.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.670867035843777
    },
    {
        "question": "問題文: 172Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.236142018531513
    },
    {
        "question": "問題文: 1.88Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.273530037143145
    },
    {
        "question": "問題文: 30.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.4897659130624583
    },
    {
        "question": "問題文: 22.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.345985187080498
    },
    {
        "question": "問題文: 1.43Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.156218354727828
    },
    {
        "question": "問題文: 3.14Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.496289897882278
    },
    {
        "question": "問題文: 11.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.05752311966299
    },
    {
        "question": "問題文: 2.19Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.341281976406893
    },
    {
        "question": "問題文: 25.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.406483799098737
    },
    {
        "question": "問題文: 411Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.613786507490403
    },
    {
        "question": "問題文: 5.81Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.7638072396562
    },
    {
        "question": "問題文: 92.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.966838039411744
    },
    {
        "question": "問題文: 12.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.108975380391083
    },
    {
        "question": "問題文: 4.43は何桁ですか？",
        "answer": 0.646199158053828
    },
    {
        "question": "問題文: 2.27Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.355791627752687
    },
    {
        "question": "問題文: 2.38Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.376313954585058
    },
    {
        "question": "問題文: 25.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.409205483511808
    },
    {
        "question": "問題文: 73.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.867955121604982
    },
    {
        "question": "問題文: 10.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.006365643845456
    },
    {
        "question": "問題文: 9.63Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.983434332470184
    },
    {
        "question": "問題文: 5.44Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.735662623205087
    },
    {
        "question": "問題文: 5.12Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.709125465764934
    },
    {
        "question": "問題文: 14.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.16520790870567
    },
    {
        "question": "問題文: 3.54Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.548809209117604
    },
    {
        "question": "問題文: 6.84Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.835016680131968
    },
    {
        "question": "問題文: 759Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.88044574394914
    },
    {
        "question": "問題文: 4.67Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.669718713787937
    },
    {
        "question": "問題文: 1.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.114852206391873
    },
    {
        "question": "問題文: 247Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.39310118286502
    },
    {
        "question": "問題文: 237Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.374683679871023
    },
    {
        "question": "問題文: 663Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.821734487364168
    },
    {
        "question": "問題文: 106Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.026277261983241
    },
    {
        "question": "問題文: 77.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.887330638801657
    },
    {
        "question": "問題文: 3.77Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.576646949988742
    },
    {
        "question": "問題文: 24.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.395344854472423
    },
    {
        "question": "問題文: 153Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.185746905347294
    },
    {
        "question": "問題文: 227Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.356595632794846
    },
    {
        "question": "問題文: 369は何桁ですか？",
        "answer": 2.5674757312829626
    },
    {
        "question": "問題文: 59.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.773438315098643
    },
    {
        "question": "問題文: 6.02Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.779865338202285
    },
    {
        "question": "問題文: 10.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.008001699700873
    },
    {
        "question": "問題文: 5.43Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.73493816670768
    },
    {
        "question": "問題文: 529Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.723053974230154
    },
    {
        "question": "問題文: 6.65Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.822720965373264
    },
    {
        "question": "問題文: 2.63Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.41936883991981
    },
    {
        "question": "問題文: 94.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.97451257438712
    },
    {
        "question": "問題文: 4.13Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.616255325085037
    },
    {
        "question": "問題文: 13Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.113946091093931
    },
    {
        "question": "問題文: 319Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.504134642293302
    },
    {
        "question": "問題文: 5.01Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.699601093546905
    },
    {
        "question": "問題文: 22.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.357712095478831
    },
    {
        "question": "問題文: 2.83Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.451522309432494
    },
    {
        "question": "問題文: 4.44は何桁ですか？",
        "answer": 0.647163745152691
    },
    {
        "question": "問題文: 3.47Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.539792255518215
    },
    {
        "question": "問題文: 396Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.598150288982795
    },
    {
        "question": "問題文: 3.78Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.576960248774178
    },
    {
        "question": "問題文: 179Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.252224989467718
    },
    {
        "question": "問題文: 441は何桁ですか？",
        "answer": 2.6444501458247043
    },
    {
        "question": "問題文: 9.61Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.982829162942259
    },
    {
        "question": "問題文: 2.78Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.444401530212033
    },
    {
        "question": "問題文: 7.79Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8917742368534483
    },
    {
        "question": "問題文: 594Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.773682463107836
    },
    {
        "question": "問題文: 189Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.276281023703387
    },
    {
        "question": "問題文: 194Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.288127923187577
    },
    {
        "question": "問題文: 54.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.7358749584949988
    },
    {
        "question": "問題文: 813Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.90996247691996
    },
    {
        "question": "問題文: 2.83Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.451957434836475
    },
    {
        "question": "問題文: 10.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.0267574663232735
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.08325523374215
    },
    {
        "question": "問題文: 40.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.6105779465483
    },
    {
        "question": "問題文: 357Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.553200588550535
    },
    {
        "question": "問題文: 522Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.718033501391837
    },
    {
        "question": "問題文: 1.57は何桁ですか？",
        "answer": 0.19584610873022368
    },
    {
        "question": "問題文: 454Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.65752038817828
    },
    {
        "question": "問題文: 4.89Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.688968513357057
    },
    {
        "question": "問題文: 1.92Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.283768255162904
    },
    {
        "question": "問題文: 76.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.885989519742587
    },
    {
        "question": "問題文: 1.93は何桁ですか？",
        "answer": 0.285532080692924
    },
    {
        "question": "問題文: 2.64Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.421852340410407
    },
    {
        "question": "問題文: 13Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.115558840944287
    },
    {
        "question": "問題文: 1.57Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.197269124768386
    },
    {
        "question": "問題文: 4.19Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.621974703160213
    },
    {
        "question": "問題文: 51.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.708793433498263
    },
    {
        "question": "問題文: 15.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.1814736961026
    },
    {
        "question": "問題文: 1.34Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.128093713254526
    },
    {
        "question": "問題文: 336Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.526481538029234
    },
    {
        "question": "問題文: 282Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.450519926004418
    },
    {
        "question": "問題文: 11.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.052231086655288
    },
    {
        "question": "問題文: 3.02Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.480453474702383
    },
    {
        "question": "問題文: 641Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.806622700070884
    },
    {
        "question": "問題文: 49.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.697609478996474
    },
    {
        "question": "問題文: 392Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.593235090178153
    },
    {
        "question": "問題文: 3.3は何桁ですか？",
        "answer": 0.5185641957072815
    },
    {
        "question": "問題文: 23.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.372000059259936
    },
    {
        "question": "問題文: 425Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.628857957057766
    },
    {
        "question": "問題文: 1.42Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.150894030668015
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.1735140781228575
    },
    {
        "question": "問題文: 51.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.708895893850245
    },
    {
        "question": "問題文: 9.07Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.9576001733503237
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.139870375922619
    },
    {
        "question": "問題文: 211Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.323568374051167
    },
    {
        "question": "問題文: 171Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.232194099655413
    },
    {
        "question": "問題文: 3.18Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.503021649844257
    },
    {
        "question": "問題文: 80.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.906181668526287
    },
    {
        "question": "問題文: 424Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.627076238598608
    },
    {
        "question": "問題文: 2.33Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3675665356176623
    },
    {
        "question": "問題文: 9.18は何桁ですか？",
        "answer": 0.9630133450788578
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.037814774421946
    },
    {
        "question": "問題文: 1.62Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2098820684216403
    },
    {
        "question": "問題文: 70.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.849341133828915
    },
    {
        "question": "問題文: 29.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.46863068543044
    },
    {
        "question": "問題文: 2.28Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.357783842697966
    },
    {
        "question": "問題文: 685Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.83577392626353
    },
    {
        "question": "問題文: 121Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.082932545761125
    },
    {
        "question": "問題文: 399Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.600701365035704
    },
    {
        "question": "問題文: 20.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.31027284702946
    },
    {
        "question": "問題文: 622Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.79378476331504
    },
    {
        "question": "問題文: 904Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.956030539961933
    },
    {
        "question": "問題文: 94.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.9765004742195615
    },
    {
        "question": "問題文: 294Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.468941987810606
    },
    {
        "question": "問題文: 5.28Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.7224494730028
    },
    {
        "question": "問題文: 809Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.90793038604873
    },
    {
        "question": "問題文: 984Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.992854393600997
    },
    {
        "question": "問題文: 31.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.500518394096105
    },
    {
        "question": "問題文: 32.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.505972064357533
    },
    {
        "question": "問題文: 184Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.265558103919293
    },
    {
        "question": "問題文: 51.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.713139139784875
    },
    {
        "question": "問題文: 888は何桁ですか？",
        "answer": 2.948296187695795
    },
    {
        "question": "問題文: 186は何桁ですか？",
        "answer": 2.2685949911073524
    },
    {
        "question": "問題文: 299Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.475419675729674
    },
    {
        "question": "問題文: 24.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.388697464051724
    },
    {
        "question": "問題文: 592Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.772111613558895
    },
    {
        "question": "問題文: 1.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.0396891122390235
    },
    {
        "question": "問題文: 356Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.551867316113968
    },
    {
        "question": "問題文: 52.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.72169928746471
    },
    {
        "question": "問題文: 4.99は何桁ですか？",
        "answer": 0.6983094528957315
    },
    {
        "question": "問題文: 12Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.078330106346587
    },
    {
        "question": "問題文: 158Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.197555153210237
    },
    {
        "question": "問題文: 304は何桁ですか？",
        "answer": 2.483385605285075
    },
    {
        "question": "問題文: 35.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.549417092059905
    },
    {
        "question": "問題文: 297Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.472252911925704
    },
    {
        "question": "問題文: 395Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.59639286038957
    },
    {
        "question": "問題文: 637Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.804101667865577
    },
    {
        "question": "問題文: 8.63Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.935802031067706
    },
    {
        "question": "問題文: 5.21Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.71661770638491
    },
    {
        "question": "問題文: 154Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.188788542933555
    },
    {
        "question": "問題文: 118Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.072497145927006
    },
    {
        "question": "問題文: 7.85Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.894800804577333
    },
    {
        "question": "問題文: 4.45Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.648504654777717
    },
    {
        "question": "問題文: 27.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.440235155399495
    },
    {
        "question": "問題文: 191Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.28171824216063
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.138449006299318
    },
    {
        "question": "問題文: 60.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.7835262690635187
    },
    {
        "question": "問題文: 1.63Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.21264757609392
    },
    {
        "question": "問題文: 706は何桁ですか？",
        "answer": 2.84851292023485
    },
    {
        "question": "問題文: 16.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.209513067419664
    },
    {
        "question": "問題文: 30.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.4868792187006985
    },
    {
        "question": "問題文: 2.51Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.398914097979226
    },
    {
        "question": "問題文: 135Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.131649188096146
    },
    {
        "question": "問題文: 632Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.800678412637266
    },
    {
        "question": "問題文: 136Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.134095412416926
    },
    {
        "question": "問題文: 248Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.393873266861336
    },
    {
        "question": "問題文: 26.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.42400760953731
    },
    {
        "question": "問題文: 181Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.2578674158668
    },
    {
        "question": "問題文: 9.21Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.96440782375651
    },
    {
        "question": "問題文: 25.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.412791274277811
    },
    {
        "question": "問題文: 5.15Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.711796591032783
    },
    {
        "question": "問題文: 243Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.384731847065044
    },
    {
        "question": "問題文: 531Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.7251127082518405
    },
    {
        "question": "問題文: 1.51Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.17881480777632
    },
    {
        "question": "問題文: 50.5は何桁ですか？",
        "answer": 1.7028811918117521
    },
    {
        "question": "問題文: 78Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.892110974623501
    },
    {
        "question": "問題文: 1.23Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.091519710406061
    },
    {
        "question": "問題文: 1.24Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.092516122967902
    },
    {
        "question": "問題文: 501Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.699909587400352
    },
    {
        "question": "問題文: 150Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.175028920080905
    },
    {
        "question": "問題文: 353Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.547272674868093
    },
    {
        "question": "問題文: 2Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.30042928911592
    },
    {
        "question": "問題文: 616Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.789356758305045
    },
    {
        "question": "問題文: 23.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.363292194886524
    },
    {
        "question": "問題文: 28.3Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.452042612866123
    },
    {
        "question": "問題文: 181Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.25658262489935
    },
    {
        "question": "問題文: 1.06Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.025682692334892
    },
    {
        "question": "問題文: 274Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.43745976419176
    },
    {
        "question": "問題文: 25.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.402324110333416
    },
    {
        "question": "問題文: 155Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.190226401858894
    },
    {
        "question": "問題文: 9.07Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.9577943407623786
    },
    {
        "question": "問題文: 11.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.052713825346425
    },
    {
        "question": "問題文: 72.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.860541681972737
    },
    {
        "question": "問題文: 16.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.2285698495626196
    },
    {
        "question": "問題文: 68Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.832429968505863
    },
    {
        "question": "問題文: 3.05は何桁ですか？",
        "answer": 0.48492445381702853
    },
    {
        "question": "問題文: 8.92Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.950306663163172
    },
    {
        "question": "問題文: 123Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.09132173803197
    },
    {
        "question": "問題文: 585Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.7668261599293
    },
    {
        "question": "問題文: 3.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.580031200846568
    },
    {
        "question": "問題文: 299Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.47611156292727
    },
    {
        "question": "問題文: 22.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.343614442278376
    },
    {
        "question": "問題文: 20.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.310651638064657
    },
    {
        "question": "問題文: 6.44Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.80901941304486
    },
    {
        "question": "問題文: 3.03Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.48138208870601
    },
    {
        "question": "問題文: 395Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.59696660204979
    },
    {
        "question": "問題文: 303Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.481016718229581
    },
    {
        "question": "問題文: 56.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.7492202215890797
    },
    {
        "question": "問題文: 19.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.298125826924334
    },
    {
        "question": "問題文: 9.72Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.9877811534407197
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.191631353333392
    },
    {
        "question": "問題文: 3.12Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.493726764410197
    },
    {
        "question": "問題文: 13.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.130330188182104
    },
    {
        "question": "問題文: 1.01Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.0061138869457946
    },
    {
        "question": "問題文: 13.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.122719234716662
    },
    {
        "question": "問題文: 349Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.5431383726424235
    },
    {
        "question": "問題文: 392Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.592991869224203
    },
    {
        "question": "問題文: 209Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.319250321691285
    },
    {
        "question": "問題文: 80.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.90594218709679
    },
    {
        "question": "問題文: 37.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.575266611433506
    },
    {
        "question": "問題文: 1.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.042658984381613
    },
    {
        "question": "問題文: 2.16Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3351524486499327
    },
    {
        "question": "問題文: 16.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.215201716732632
    },
    {
        "question": "問題文: 820Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.913911875540602
    },
    {
        "question": "問題文: 47.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.672802625445932
    },
    {
        "question": "問題文: 27.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.434903978692695
    },
    {
        "question": "問題文: 38.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.58121696580804
    },
    {
        "question": "問題文: 1.43Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.156526419706113
    },
    {
        "question": "問題文: 354Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.549535806162735
    },
    {
        "question": "問題文: 61.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.78987325344324
    },
    {
        "question": "問題文: 55.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.744587461911696
    },
    {
        "question": "問題文: 114Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.057843187243234
    },
    {
        "question": "問題文: 159Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.20082021143239
    },
    {
        "question": "問題文: 3.89Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.5896342063649733
    },
    {
        "question": "問題文: 139Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.142451357208381
    },
    {
        "question": "問題文: 4.69Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.67119953115092
    },
    {
        "question": "問題文: 4.48は何桁ですか？",
        "answer": 0.6513287120151526
    },
    {
        "question": "問題文: 3.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.491198824067904
    },
    {
        "question": "問題文: 2.08Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.318414610865492
    },
    {
        "question": "問題文: 4.34Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.637729532682706
    },
    {
        "question": "問題文: 6.64Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.822240306041854
    },
    {
        "question": "問題文: 35.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.54773251478574
    },
    {
        "question": "問題文: 8.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.924203418414567
    },
    {
        "question": "問題文: 174は何桁ですか？",
        "answer": 2.2417230398687416
    },
    {
        "question": "問題文: 88.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.94484043984944
    },
    {
        "question": "問題文: 71.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.851981133775695
    },
    {
        "question": "問題文: 124Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.09455052479935
    },
    {
        "question": "問題文: 53.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.72905364902087
    },
    {
        "question": "問題文: 390は何桁ですか？",
        "answer": 2.591108520756043
    },
    {
        "question": "問題文: 1.56は何桁ですか？",
        "answer": 0.19245055779844422
    },
    {
        "question": "問題文: 6.91Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.83954516244434
    },
    {
        "question": "問題文: 32.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.51062177036776
    },
    {
        "question": "問題文: 92.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.9664701988332665
    },
    {
        "question": "問題文: 6.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.832817653048846
    },
    {
        "question": "問題文: 61.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.786970461655165
    },
    {
        "question": "問題文: 1.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2776219583000397
    },
    {
        "question": "問題文: 4.83Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.683871228036722
    },
    {
        "question": "問題文: 90.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.958736986594108
    },
    {
        "question": "問題文: 39.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.598539500825176
    },
    {
        "question": "問題文: 1.32Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1204579867275006
    },
    {
        "question": "問題文: 31.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.494743914961592
    },
    {
        "question": "問題文: 35.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.549673552911777
    },
    {
        "question": "問題文: 1.52Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.180685230798796
    },
    {
        "question": "問題文: 65Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.813102898828511
    },
    {
        "question": "問題文: 34.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.537220432920755
    },
    {
        "question": "問題文: 442は何桁ですか？",
        "answer": 2.6450946489146827
    },
    {
        "question": "問題文: 175は何桁ですか？",
        "answer": 2.2421337603228504
    },
    {
        "question": "問題文: 3.51Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.544923398353035
    },
    {
        "question": "問題文: 228Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.358268899980565
    },
    {
        "question": "問題文: 5.61Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.748669358100596
    },
    {
        "question": "問題文: 27.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.443467141073166
    },
    {
        "question": "問題文: 1.96は何桁ですか？",
        "answer": 0.2931789255550572
    },
    {
        "question": "問題文: 758Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.879879618567685
    },
    {
        "question": "問題文: 859Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.934085713137694
    },
    {
        "question": "問題文: 95.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.981806561399797
    },
    {
        "question": "問題文: 46.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.666145613924517
    },
    {
        "question": "問題文: 305Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.4848734643892
    },
    {
        "question": "問題文: 4.67Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.669005690561033
    },
    {
        "question": "問題文: 4.21Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.623834594291171
    },
    {
        "question": "問題文: 2.02Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.305352670858923
    },
    {
        "question": "問題文: 149Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.173942358828576
    },
    {
        "question": "問題文: 10.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.009784958855471
    },
    {
        "question": "問題文: 345Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.538006715548118
    },
    {
        "question": "問題文: 2.49Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.3958485574771675
    },
    {
        "question": "問題文: 142Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.153679165779508
    },
    {
        "question": "問題文: 16.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.2149926055227764
    },
    {
        "question": "問題文: 1.24は何桁ですか？",
        "answer": 0.09371970639217542
    },
    {
        "question": "問題文: 25.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.398865755986233
    },
    {
        "question": "問題文: 83.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.920872441464003
    },
    {
        "question": "問題文: 34.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.5393370125899932
    },
    {
        "question": "問題文: 34.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.537436041002216
    },
    {
        "question": "問題文: 239Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.37914811992469
    },
    {
        "question": "問題文: 11.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.050042312929303
    },
    {
        "question": "問題文: 16.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.222625254915854
    },
    {
        "question": "問題文: 357Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.552525519885064
    },
    {
        "question": "問題文: 20.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.30614763971754
    },
    {
        "question": "問題文: 17.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.236452787041712
    },
    {
        "question": "問題文: 357Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.552923486442122
    },
    {
        "question": "問題文: 1.91Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.281174196231984
    },
    {
        "question": "問題文: 12.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.1006971075140999
    },
    {
        "question": "問題文: 7.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.892060106805863
    },
    {
        "question": "問題文: 6.67Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.824285272497594
    },
    {
        "question": "問題文: 5.28Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.722554065865785
    },
    {
        "question": "問題文: 75.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.879031258932645
    },
    {
        "question": "問題文: 14.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.169876001150932
    },
    {
        "question": "問題文: 887Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.947702282809285
    },
    {
        "question": "問題文: 120Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.078750016918906
    },
    {
        "question": "問題文: 95.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.979769682779335
    },
    {
        "question": "問題文: 2.75Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.439803023322567
    },
    {
        "question": "問題文: 3.58は何桁ですか？",
        "answer": 0.5544243419335088
    },
    {
        "question": "問題文: 450Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.653535742222287
    },
    {
        "question": "問題文: 105は何桁ですか？",
        "answer": 2.0195115720532315
    },
    {
        "question": "問題文: 18.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.266968435938178
    },
    {
        "question": "問題文: 788Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.896287498903387
    },
    {
        "question": "問題文: 13は何桁ですか？",
        "answer": 1.1152666972621441
    },
    {
        "question": "問題文: 5.16Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.712372460493246
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.015260073628962
    },
    {
        "question": "問題文: 78.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.895110741116675
    },
    {
        "question": "問題文: 33.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.523882837563857
    },
    {
        "question": "問題文: 28.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.451850005865793
    },
    {
        "question": "問題文: 387Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.58797584387421
    },
    {
        "question": "問題文: 95.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.980435399925444
    },
    {
        "question": "問題文: 5.53Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.742393779237926
    },
    {
        "question": "問題文: 85Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.929551100059456
    },
    {
        "question": "問題文: 24.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.386633610400086
    },
    {
        "question": "問題文: 4.46Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.649689206100884
    },
    {
        "question": "問題文: 2.48Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.393800739154946
    },
    {
        "question": "問題文: 301Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.478079827974458
    },
    {
        "question": "問題文: 3.49Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.542370478387802
    },
    {
        "question": "問題文: 378Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.57801580077523
    },
    {
        "question": "問題文: 6.98Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8440985761130153
    },
    {
        "question": "問題文: 823Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.915586873863553
    },
    {
        "question": "問題文: 20.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.312849844348577
    },
    {
        "question": "問題文: 921Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.964181469068643
    },
    {
        "question": "問題文: 1.93Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.284818984793673
    },
    {
        "question": "問題文: 1.76Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.244705496627073
    },
    {
        "question": "問題文: 8.01Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.90373174471697
    },
    {
        "question": "問題文: 1.18Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.073651979771153
    },
    {
        "question": "問題文: 175Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.243606123768684
    },
    {
        "question": "問題文: 549Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.739545364696268
    },
    {
        "question": "問題文: 2.05Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.311399240216501
    },
    {
        "question": "問題文: 11.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.077014880014028
    },
    {
        "question": "問題文: 177Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.249184954418983
    },
    {
        "question": "問題文: 516は何桁ですか？",
        "answer": 2.7122888397800287
    },
    {
        "question": "問題文: 2.64Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.421880906774623
    },
    {
        "question": "問題文: 252Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.400802158706778
    },
    {
        "question": "問題文: 441は何桁ですか？",
        "answer": 2.644441992046416
    },
    {
        "question": "問題文: 83Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.918856943547254
    },
    {
        "question": "問題文: 19.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.287866031965297
    },
    {
        "question": "問題文: 49.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.692148168104731
    },
    {
        "question": "問題文: 11.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.05399040436865
    },
    {
        "question": "問題文: 442Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.645670626829277
    },
    {
        "question": "問題文: 1.23Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.08866812999465
    },
    {
        "question": "問題文: 1.79Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.253631959209079
    },
    {
        "question": "問題文: 15.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.20005074201416
    },
    {
        "question": "問題文: 95.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.979748568700618
    },
    {
        "question": "問題文: 90.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.9584336894975687
    },
    {
        "question": "問題文: 179Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.25362772795801
    },
    {
        "question": "問題文: 1.76Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.244788647008326
    },
    {
        "question": "問題文: 4.33は何桁ですか？",
        "answer": 0.6365802228635353
    },
    {
        "question": "問題文: 2.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.398294642034909
    },
    {
        "question": "問題文: 19.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.281914161921307
    },
    {
        "question": "問題文: 4.35Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.638895964673605
    },
    {
        "question": "問題文: 1.49は何桁ですか？",
        "answer": 0.1740378871597993
    },
    {
        "question": "問題文: 12.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.106204330604798
    },
    {
        "question": "問題文: 86.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.937759133897206
    },
    {
        "question": "問題文: 110Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.040243992649223
    },
    {
        "question": "問題文: 61.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.789295932130399
    },
    {
        "question": "問題文: 104Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.01509941186761
    },
    {
        "question": "問題文: 3.08Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.489137808402969
    },
    {
        "question": "問題文: 570Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.755922480739656
    },
    {
        "question": "問題文: 98.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.9943178991981805
    },
    {
        "question": "問題文: 713Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.852858872348328
    },
    {
        "question": "問題文: 22.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.356870021379944
    },
    {
        "question": "問題文: 21.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.340026627311887
    },
    {
        "question": "問題文: 1.44Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.157043109017401
    },
    {
        "question": "問題文: 1.97Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.294547746030435
    },
    {
        "question": "問題文: 16.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.222589903945334
    },
    {
        "question": "問題文: 4.67Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.668861808418978
    },
    {
        "question": "問題文: 25.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.400896156237254
    },
    {
        "question": "問題文: 827Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.917543098860799
    },
    {
        "question": "問題文: 28.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.44830174351036
    },
    {
        "question": "問題文: 408Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.610284207253647
    },
    {
        "question": "問題文: 76.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.88344539076505
    },
    {
        "question": "問題文: 39.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.593841420778444
    },
    {
        "question": "問題文: 2.21Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.344544544954123
    },
    {
        "question": "問題文: 5.98Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.776769215632225
    },
    {
        "question": "問題文: 32.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.514593173874395
    },
    {
        "question": "問題文: 291Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.463614800850355
    },
    {
        "question": "問題文: 46.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.664656206449658
    },
    {
        "question": "問題文: 55.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.742325975008377
    },
    {
        "question": "問題文: 67.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.82649125364481
    },
    {
        "question": "問題文: 107は何桁ですか？",
        "answer": 2.028573298101911
    },
    {
        "question": "問題文: 62.2Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.79403401754563
    },
    {
        "question": "問題文: 3.61Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.557839387803973
    },
    {
        "question": "問題文: 270Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.431593150572484
    },
    {
        "question": "問題文: 24.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.385397155966261
    },
    {
        "question": "問題文: 5.15Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.711592407758644
    },
    {
        "question": "問題文: 466は何桁ですか？",
        "answer": 2.6687591692642103
    },
    {
        "question": "問題文: 69.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.844592665137556
    },
    {
        "question": "問題文: 1.64Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.215862506301153
    },
    {
        "question": "問題文: 826は何桁ですか？",
        "answer": 2.916889889530563
    },
    {
        "question": "問題文: 4.66Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.668654832207864
    },
    {
        "question": "問題文: 63Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.799635725166052
    },
    {
        "question": "問題文: 358Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.55365397991465
    },
    {
        "question": "問題文: 3.29Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.517835019157199
    },
    {
        "question": "問題文: 430Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.633063365134637
    },
    {
        "question": "問題文: 23.5は何桁ですか？",
        "answer": 1.371952950056765
    },
    {
        "question": "問題文: 9.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.968397645812203
    },
    {
        "question": "問題文: 117Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.069722632977243
    },
    {
        "question": "問題文: 87.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.941892746743054
    },
    {
        "question": "問題文: 9.01Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.95489826042227
    },
    {
        "question": "問題文: 161Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.207724129711186
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.01452052683687
    },
    {
        "question": "問題文: 17.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.2412939950274493
    },
    {
        "question": "問題文: 789Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.897280928705362
    },
    {
        "question": "問題文: 28.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.461592628540165
    },
    {
        "question": "問題文: 37Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.56868766069714
    },
    {
        "question": "問題文: 53.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.727074640138493
    },
    {
        "question": "問題文: 5.28Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.72244731671653
    },
    {
        "question": "問題文: 20.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.3066546752778887
    },
    {
        "question": "問題文: 23.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.376083890409097
    },
    {
        "question": "問題文: 2.65Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.422798952662749
    },
    {
        "question": "問題文: 4.34Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.637718653344782
    },
    {
        "question": "問題文: 13Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.113286697791775
    },
    {
        "question": "問題文: 6.41Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.80706856123696
    },
    {
        "question": "問題文: 4.41Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.644855760103916
    },
    {
        "question": "問題文: 3.09は何桁ですか？",
        "answer": 0.4905805956721241
    },
    {
        "question": "問題文: 21.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.331975689658968
    },
    {
        "question": "問題文: 266は何桁ですか？",
        "answer": 2.4254033896451985
    },
    {
        "question": "問題文: 83.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.92054815327943
    },
    {
        "question": "問題文: 3.05Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.483915054165326
    },
    {
        "question": "問題文: 57.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.760419350324181
    },
    {
        "question": "問題文: 69Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.838937196596983
    },
    {
        "question": "問題文: 22.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.350130107606653
    },
    {
        "question": "問題文: 145Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.162016200749054
    },
    {
        "question": "問題文: 23.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.371471260803983
    },
    {
        "question": "問題文: 157は何桁ですか？",
        "answer": 2.1961682944230683
    },
    {
        "question": "問題文: 826Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.91673597002496
    },
    {
        "question": "問題文: 19.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.287911134877068
    },
    {
        "question": "問題文: 6.29Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.798977426361255
    },
    {
        "question": "問題文: 3.78Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.577368196314156
    },
    {
        "question": "問題文: 8.78Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.943313043675516
    },
    {
        "question": "問題文: 280Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.44755845838649
    },
    {
        "question": "問題文: 6.68Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.8244993861314
    },
    {
        "question": "問題文: 53.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.730012205084079
    },
    {
        "question": "問題文: 23.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.37611320400015
    },
    {
        "question": "問題文: 376Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.575545695330183
    },
    {
        "question": "問題文: 846Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.927550400404682
    },
    {
        "question": "問題文: 76.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.885772729283279
    },
    {
        "question": "問題文: 8.74Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.941438088504153
    },
    {
        "question": "問題文: 135は何桁ですか？",
        "answer": 2.1309189264150463
    },
    {
        "question": "問題文: 1.16Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.062590781403404
    },
    {
        "question": "問題文: 164Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.213851691145916
    },
    {
        "question": "問題文: 11.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.067741844224802
    },
    {
        "question": "問題文: 194Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.2886516277257165
    },
    {
        "question": "問題文: 7.19Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.856582535060813
    },
    {
        "question": "問題文: 950Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.97784055786026
    },
    {
        "question": "問題文: 4.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.68158803396296
    },
    {
        "question": "問題文: 781Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.8924360817666415
    },
    {
        "question": "問題文: 44.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.64495008460746
    },
    {
        "question": "問題文: 3.26Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.513747927299015
    },
    {
        "question": "問題文: 4.14Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.617143973035027
    },
    {
        "question": "問題文: 1.49Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.172514349313227
    },
    {
        "question": "問題文: 1.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.229400790311931
    },
    {
        "question": "問題文: 7.05Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.848184088169148
    },
    {
        "question": "問題文: 2.32Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.364920257770413
    },
    {
        "question": "問題文: 2.07Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.315432394140848
    },
    {
        "question": "問題文: 1.83Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.262360401042143
    },
    {
        "question": "問題文: 770Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.886577487761283
    },
    {
        "question": "問題文: 166Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.219775391394952
    },
    {
        "question": "問題文: 1.56Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.192911487265675
    },
    {
        "question": "問題文: 36.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.565108960009898
    },
    {
        "question": "問題文: 61.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.78908972695341
    },
    {
        "question": "問題文: 18.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.277148674896797
    },
    {
        "question": "問題文: 64.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.811875657080243
    },
    {
        "question": "問題文: 554Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.743365947811945
    },
    {
        "question": "問題文: 75.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.879198231489337
    },
    {
        "question": "問題文: 4.22Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.625361363051484
    },
    {
        "question": "問題文: 840Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.924098049819671
    },
    {
        "question": "問題文: 1.37Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.135671697783096
    },
    {
        "question": "問題文: 264Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.421865299955131
    },
    {
        "question": "問題文: 1.68Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.224184296515897
    },
    {
        "question": "問題文: 46.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.664376963358702
    },
    {
        "question": "問題文: 4.65Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.667538228470141
    },
    {
        "question": "問題文: 2.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.4624300080074
    },
    {
        "question": "問題文: 1.53Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.18565998359849
    },
    {
        "question": "問題文: 725Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.8603985370161
    },
    {
        "question": "問題文: 4.27Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.630920046664084
    },
    {
        "question": "問題文: 975Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.9889529795199
    },
    {
        "question": "問題文: 1.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.14490117384313
    },
    {
        "question": "問題文: 1.99Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2988787004374123
    },
    {
        "question": "問題文: 68.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.8329390703327764
    },
    {
        "question": "問題文: 1.23Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.091632476939328
    },
    {
        "question": "問題文: 332Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.521378182599808
    },
    {
        "question": "問題文: 10Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.00061575976332
    },
    {
        "question": "問題文: 11.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.05758016730719
    },
    {
        "question": "問題文: 5.73は何桁ですか？",
        "answer": 0.7578403264852616
    },
    {
        "question": "問題文: 104Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.0163191361092
    },
    {
        "question": "問題文: 5.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.75625177873271
    },
    {
        "question": "問題文: 1.16は何桁ですか？",
        "answer": 0.0635019727076176
    },
    {
        "question": "問題文: 44.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.65094691063327
    },
    {
        "question": "問題文: 291Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.464488652041943
    },
    {
        "question": "問題文: 334Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.524338968578128
    },
    {
        "question": "問題文: 25.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.411447632687704
    },
    {
        "question": "問題文: 26.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.4222781094828392
    },
    {
        "question": "問題文: 624Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.79538889011911
    },
    {
        "question": "問題文: 150Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.175809354756515
    },
    {
        "question": "問題文: 67.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.826481441178988
    },
    {
        "question": "問題文: 267Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.426489572659037
    },
    {
        "question": "問題文: 963Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.983769107856786
    },
    {
        "question": "問題文: 52.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.723117259040063
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.014526902250758
    },
    {
        "question": "問題文: 83.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.921573404179416
    },
    {
        "question": "問題文: 6.21Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.79300692117814
    },
    {
        "question": "問題文: 436Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.639603133779133
    },
    {
        "question": "問題文: 183Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.26213045868692
    },
    {
        "question": "問題文: 795は何桁ですか？",
        "answer": 2.9003919205470585
    },
    {
        "question": "問題文: 289Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.461104888833884
    },
    {
        "question": "問題文: 1.46Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.164607693849572
    },
    {
        "question": "問題文: 3.55Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.550577273410372
    },
    {
        "question": "問題文: 15.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.186358532842757
    },
    {
        "question": "問題文: 37.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.575996162310688
    },
    {
        "question": "問題文: 366Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.563178858726918
    },
    {
        "question": "問題文: 15.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.187986258553945
    },
    {
        "question": "問題文: 854Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.931346316776654
    },
    {
        "question": "問題文: 4.6は何桁ですか？",
        "answer": 0.6625506079596756
    },
    {
        "question": "問題文: 10.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.024097238303625
    },
    {
        "question": "問題文: 39.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.593681381556276
    },
    {
        "question": "問題文: 20.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.310097796920767
    },
    {
        "question": "問題文: 3.98Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.6003617741954903
    },
    {
        "question": "問題文: 9.84Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.992919706852884
    },
    {
        "question": "問題文: 1.06Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.027170562312593
    },
    {
        "question": "問題文: 619Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.792007673817873
    },
    {
        "question": "問題文: 1.73Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.238410295416166
    },
    {
        "question": "問題文: 176Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.244628444964912
    },
    {
        "question": "問題文: 1.01Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.006017186565817
    },
    {
        "question": "問題文: 87.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.943567737482315
    },
    {
        "question": "問題文: 275Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.439824464360367
    },
    {
        "question": "問題文: 20.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.304455295169205
    },
    {
        "question": "問題文: 15.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.1923128496634545
    },
    {
        "question": "問題文: 2.51Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.399511894393514
    },
    {
        "question": "問題文: 28.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.4540195904109994
    },
    {
        "question": "問題文: 3.13Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.4948782365689866
    },
    {
        "question": "問題文: 568Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.754715550778801
    },
    {
        "question": "問題文: 1.97Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.295421567712276
    },
    {
        "question": "問題文: 28.7Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.45757683771721
    },
    {
        "question": "問題文: 721Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.858049347715355
    },
    {
        "question": "問題文: 4.82Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.683193729995313
    },
    {
        "question": "問題文: 14.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.163086207936914
    },
    {
        "question": "問題文: 72Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.8574169062538
    },
    {
        "question": "問題文: 6.25Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.795617751950655
    },
    {
        "question": "問題文: 3.89Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.590090406270923
    },
    {
        "question": "問題文: 30.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.47913646501539
    },
    {
        "question": "問題文: 46.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.664393428255607
    },
    {
        "question": "問題文: 112Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.04754039661783
    },
    {
        "question": "問題文: 8.85Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.94707680660762
    },
    {
        "question": "問題文: 680は何桁ですか？",
        "answer": 2.832330458364888
    },
    {
        "question": "問題文: 95.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.980248311855384
    },
    {
        "question": "問題文: 410Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.612285109009237
    },
    {
        "question": "問題文: 6.78Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.831386054355486
    },
    {
        "question": "問題文: 500Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.699008272445706
    },
    {
        "question": "問題文: 1.17Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.069102544692075
    },
    {
        "question": "問題文: 62.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.795727091354911
    },
    {
        "question": "問題文: 11.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.068024035177812
    },
    {
        "question": "問題文: 354Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.549317359166476
    },
    {
        "question": "問題文: 362は何桁ですか？",
        "answer": 2.5591676741894
    },
    {
        "question": "問題文: 3.84Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.584234873732836
    },
    {
        "question": "問題文: 367Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.564910756337436
    },
    {
        "question": "問題文: 358Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.554275136185083
    },
    {
        "question": "問題文: 44.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.644923258078435
    },
    {
        "question": "問題文: 10.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.030167242337264
    },
    {
        "question": "問題文: 3.46Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.539600389203482
    },
    {
        "question": "問題文: 1.86Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.270633476867385
    },
    {
        "question": "問題文: 3.57は何桁ですか？",
        "answer": 0.5522740482393517
    },
    {
        "question": "問題文: 210Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.322489080875247
    },
    {
        "question": "問題文: 4.15は何桁ですか？",
        "answer": 0.6175487939394645
    },
    {
        "question": "問題文: 37.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.571811278928399
    },
    {
        "question": "問題文: 1.52Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1810221457068684
    },
    {
        "question": "問題文: 11.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.068254369254034
    },
    {
        "question": "問題文: 134Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.125618782282958
    },
    {
        "question": "問題文: 59.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.7742906988736
    },
    {
        "question": "問題文: 379Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.578978712810063
    },
    {
        "question": "問題文: 11.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.058598848493304
    },
    {
        "question": "問題文: 32.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.517418706938635
    },
    {
        "question": "問題文: 6.39Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.805587424988499
    },
    {
        "question": "問題文: 2.08Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.317223998763353
    },
    {
        "question": "問題文: 675Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.829621693528066
    },
    {
        "question": "問題文: 8.47Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.9279653119497
    },
    {
        "question": "問題文: 20.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.318097516730376
    },
    {
        "question": "問題文: 3.71Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.56995416729917
    },
    {
        "question": "問題文: 15.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.1873191794166014
    },
    {
        "question": "問題文: 52.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.719481467323553
    },
    {
        "question": "問題文: 450Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.653480294694587
    },
    {
        "question": "問題文: 3.86Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.587035486087252
    },
    {
        "question": "問題文: 409Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.612178099471574
    },
    {
        "question": "問題文: 25.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.404783033899905
    },
    {
        "question": "問題文: 999Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.999678969312402
    },
    {
        "question": "問題文: 33.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.5199554275084761
    },
    {
        "question": "問題文: 175は何桁ですか？",
        "answer": 2.2441366669663987
    },
    {
        "question": "問題文: 9.42Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.973878292079657
    },
    {
        "question": "問題文: 3.59Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.5551004246142397
    },
    {
        "question": "問題文: 47は何桁ですか？",
        "answer": 1.6721737106882282
    },
    {
        "question": "問題文: 920Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.963759212069581
    },
    {
        "question": "問題文: 9.28Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.96763228153794
    },
    {
        "question": "問題文: 46.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.66387937438161
    },
    {
        "question": "問題文: 15.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.20043825721018
    },
    {
        "question": "問題文: 12.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.110953580342162
    },
    {
        "question": "問題文: 89.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.95314669458473
    },
    {
        "question": "問題文: 442は何桁ですか？",
        "answer": 2.6458477171383077
    },
    {
        "question": "問題文: 6.71は何桁ですか？",
        "answer": 0.8270209394691888
    },
    {
        "question": "問題文: 207Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.316216199076017
    },
    {
        "question": "問題文: 2.16Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.33383142487757
    },
    {
        "question": "問題文: 3.79Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.57823563114251
    },
    {
        "question": "問題文: 140Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.146902310709
    },
    {
        "question": "問題文: 80.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.905243080221485
    },
    {
        "question": "問題文: 4.54Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.657182320702983
    },
    {
        "question": "問題文: 14.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.148954134337213
    },
    {
        "question": "問題文: 7.36Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.867060240248083
    },
    {
        "question": "問題文: 11.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.07736748240437
    },
    {
        "question": "問題文: 3.82Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.582126917395826
    },
    {
        "question": "問題文: 1.55は何桁ですか？",
        "answer": 0.19026473115494724
    },
    {
        "question": "問題文: 28.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.449092666870527
    },
    {
        "question": "問題文: 2.56Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.408867549998536
    },
    {
        "question": "問題文: 61.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.78719184394533
    },
    {
        "question": "問題文: 66.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.822040002883504
    },
    {
        "question": "問題文: 83.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.92171095820749
    },
    {
        "question": "問題文: 135Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.131891286451005
    },
    {
        "question": "問題文: 6.77Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8305100297993713
    },
    {
        "question": "問題文: 729Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.862826195052756
    },
    {
        "question": "問題文: 217Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.337417602944618
    },
    {
        "question": "問題文: 8Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.902959902893723
    },
    {
        "question": "問題文: 30.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.486222971421125
    },
    {
        "question": "問題文: 31.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.499700169019587
    },
    {
        "question": "問題文: 6.54Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.815683049396892
    },
    {
        "question": "問題文: 143は何桁ですか？",
        "answer": 2.154971416915413
    },
    {
        "question": "問題文: 214Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.331154441690837
    },
    {
        "question": "問題文: 4.28Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.631624119769581
    },
    {
        "question": "問題文: 27.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.436695073421674
    },
    {
        "question": "問題文: 3.56Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.550949298676954
    },
    {
        "question": "問題文: 3.74Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.572310705619376
    },
    {
        "question": "問題文: 1.86Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.268763210405046
    },
    {
        "question": "問題文: 7.59Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.880023584073912
    },
    {
        "question": "問題文: 7.69Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.88598747428407
    },
    {
        "question": "問題文: 6.95Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.841727125255517
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.018849430253503
    },
    {
        "question": "問題文: 1.06Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.027210607461935
    },
    {
        "question": "問題文: 31.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.495275132639108
    },
    {
        "question": "問題文: 4.32Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.635378142114723
    },
    {
        "question": "問題文: 18.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.263670547851756
    },
    {
        "question": "問題文: 1.19Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.075700310390722
    },
    {
        "question": "問題文: 2.55Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.406932318771016
    },
    {
        "question": "問題文: 699Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.84433961816023
    },
    {
        "question": "問題文: 445Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.64862897944451
    },
    {
        "question": "問題文: 68.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.83781352024194
    },
    {
        "question": "問題文: 583Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.765387428938734
    },
    {
        "question": "問題文: 22.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.360728436973938
    },
    {
        "question": "問題文: 128Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.107489708551938
    },
    {
        "question": "問題文: 7.63Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.882251708260558
    },
    {
        "question": "問題文: 288Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.45980735913279
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.083160411234996
    },
    {
        "question": "問題文: 23.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.374810205270057
    },
    {
        "question": "問題文: 3.44Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.536442792702032
    },
    {
        "question": "問題文: 3.58Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.55401500199736
    },
    {
        "question": "問題文: 74.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.869719334639598
    },
    {
        "question": "問題文: 181Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.258428304859812
    },
    {
        "question": "問題文: 2.59Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.413669088400734
    },
    {
        "question": "問題文: 198Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.297051609714821
    },
    {
        "question": "問題文: 94.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.976487586228554
    },
    {
        "question": "問題文: 3.78Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.577784517608949
    },
    {
        "question": "問題文: 3.83Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.583470491673236
    },
    {
        "question": "問題文: 3.13は何桁ですか？",
        "answer": 0.49553008980910807
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.037004496783238
    },
    {
        "question": "問題文: 237Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.373889605333797
    },
    {
        "question": "問題文: 2.72Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.435262288968213
    },
    {
        "question": "問題文: 5.24Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.71961326907675
    },
    {
        "question": "問題文: 18.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.2600679967206463
    },
    {
        "question": "問題文: 4.41Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.644015330283302
    },
    {
        "question": "問題文: 10Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.001141382119039
    },
    {
        "question": "問題文: 12.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.098236155379423
    },
    {
        "question": "問題文: 1.17Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.06762534644824
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.190848845249054
    },
    {
        "question": "問題文: 599Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.777317498522123
    },
    {
        "question": "問題文: 11.5Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.06214968502258
    },
    {
        "question": "問題文: 4.49Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.652608121119798
    },
    {
        "question": "問題文: 14.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.151357304189744
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.188510766324693
    },
    {
        "question": "問題文: 713Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.853029589689939
    },
    {
        "question": "問題文: 2.24Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3492951105427093
    },
    {
        "question": "問題文: 451Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.65451262914766
    },
    {
        "question": "問題文: 1.14Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.057158792016037
    },
    {
        "question": "問題文: 7.99Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.902726600319074
    },
    {
        "question": "問題文: 511は何桁ですか？",
        "answer": 2.7083241462300314
    },
    {
        "question": "問題文: 11Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.04130031241214
    },
    {
        "question": "問題文: 393Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.594017430610126
    },
    {
        "question": "問題文: 22Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.34262036635852
    },
    {
        "question": "問題文: 85.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.930957739063027
    },
    {
        "question": "問題文: 94.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.97569038918767
    },
    {
        "question": "問題文: 3.93は何桁ですか？",
        "answer": 0.5947452499629637
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.17349576916688
    },
    {
        "question": "問題文: 6.51Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.813288331391688
    },
    {
        "question": "問題文: 9.52Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.97852499518514
    },
    {
        "question": "問題文: 17.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.245371471542944
    },
    {
        "question": "問題文: 693Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.840885440295656
    },
    {
        "question": "問題文: 17.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.247686625592923
    },
    {
        "question": "問題文: 318Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.501974907585684
    },
    {
        "question": "問題文: 24.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.393537270947213
    },
    {
        "question": "問題文: 78.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.89414425948115
    },
    {
        "question": "問題文: 1.46は何桁ですか？",
        "answer": 0.16423094940324978
    },
    {
        "question": "問題文: 159Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.20090993916038
    },
    {
        "question": "問題文: 641Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.80683344836329
    },
    {
        "question": "問題文: 775Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.889498027890742
    },
    {
        "question": "問題文: 10.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.006822816379708
    },
    {
        "question": "問題文: 22.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.352475343805199
    },
    {
        "question": "問題文: 34.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.5388115470862882
    },
    {
        "question": "問題文: 555Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.7445604444253
    },
    {
        "question": "問題文: 2.28Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.358667822952807
    },
    {
        "question": "問題文: 1.22Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.086420823074144
    },
    {
        "question": "問題文: 889Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.948694453356012
    },
    {
        "question": "問題文: 315Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.498039047504033
    },
    {
        "question": "問題文: 1.17Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.068891170095966
    },
    {
        "question": "問題文: 1.71は何桁ですか？",
        "answer": 0.23393824681883957
    },
    {
        "question": "問題文: 6.89Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.838021429928029
    },
    {
        "question": "問題文: 343Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.534763143457948
    },
    {
        "question": "問題文: 808Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.907526499455408
    },
    {
        "question": "問題文: 955Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.980066538273077
    },
    {
        "question": "問題文: 4.42Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.645263295677992
    },
    {
        "question": "問題文: 807Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.906929561962162
    },
    {
        "question": "問題文: 255Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.406484307044767
    },
    {
        "question": "問題文: 264Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.42178943032574
    },
    {
        "question": "問題文: 1.55Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.191053200362592
    },
    {
        "question": "問題文: 2.19Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.340327325162168
    },
    {
        "question": "問題文: 5.62Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.75011010865603
    },
    {
        "question": "問題文: 23.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.366742440469462
    },
    {
        "question": "問題文: 172Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.23452724745458
    },
    {
        "question": "問題文: 2.04Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.30940996966034
    },
    {
        "question": "問題文: 916Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.962088496610598
    },
    {
        "question": "問題文: 7.71Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8870278451480713
    },
    {
        "question": "問題文: 270Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.430775046122406
    },
    {
        "question": "問題文: 54.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.739544775447456
    },
    {
        "question": "問題文: 103Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.013849178030284
    },
    {
        "question": "問題文: 10.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.005595976471325
    },
    {
        "question": "問題文: 2.12Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.325598803227328
    },
    {
        "question": "問題文: 2.82は何桁ですか？",
        "answer": 0.4496999194699598
    },
    {
        "question": "問題文: 369Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.56659099959202
    },
    {
        "question": "問題文: 3.03Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.481429704503125
    },
    {
        "question": "問題文: 5.19Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.71526068220345
    },
    {
        "question": "問題文: 51.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.713518514725358
    },
    {
        "question": "問題文: 112Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.04971604453359
    },
    {
        "question": "問題文: 6.04Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.780905520573185
    },
    {
        "question": "問題文: 150Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.175338156548051
    },
    {
        "question": "問題文: 8.33Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.920855488611007
    },
    {
        "question": "問題文: 67.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.827970774201273
    },
    {
        "question": "問題文: 7.06Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.84852396879913
    },
    {
        "question": "問題文: 281Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.44801142490585
    },
    {
        "question": "問題文: 119Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.077276154301295
    },
    {
        "question": "問題文: 101Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.00520720695301
    },
    {
        "question": "問題文: 14.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.165947601616223
    },
    {
        "question": "問題文: 17.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.238941570827366
    },
    {
        "question": "問題文: 376Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.574884119252253
    },
    {
        "question": "問題文: 453Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.656087175669342
    },
    {
        "question": "問題文: 953Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.979006231736361
    },
    {
        "question": "問題文: 82.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.916947047439496
    },
    {
        "question": "問題文: 5.57Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.7458296720153847
    },
    {
        "question": "問題文: 36.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.562472145491544
    },
    {
        "question": "問題文: 3.65Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.562162732946444
    },
    {
        "question": "問題文: 909Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.958543892349557
    },
    {
        "question": "問題文: 40.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.607952087522156
    },
    {
        "question": "問題文: 2.23Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.348038798882579
    },
    {
        "question": "問題文: 42.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.6290930217971
    },
    {
        "question": "問題文: 372Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.570729155283932
    },
    {
        "question": "問題文: 47.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.680496415789733
    },
    {
        "question": "問題文: 335Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.525056035211446
    },
    {
        "question": "問題文: 5.24は何桁ですか？",
        "answer": 0.7189926871733199
    },
    {
        "question": "問題文: 4.13Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.6159748225331017
    },
    {
        "question": "問題文: 167Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.2216505279787455
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04は何桁ですか？",
        "answer": 0.01565036651566043
    },
    {
        "question": "問題文: 144Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.159463583009938
    },
    {
        "question": "問題文: 26.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.426446866138532
    },
    {
        "question": "問題文: 83Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.918848223116776
    },
    {
        "question": "問題文: 1.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.20462206392846
    },
    {
        "question": "問題文: 142は何桁ですか？",
        "answer": 2.151257659986208
    },
    {
        "question": "問題文: 50.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.70272282116062
    },
    {
        "question": "問題文: 5.44Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.73538678220635
    },
    {
        "question": "問題文: 17.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.233894108071031
    },
    {
        "question": "問題文: 892Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.95014187596228
    },
    {
        "question": "問題文: 149Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.173014488742409
    },
    {
        "question": "問題文: 2.24Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.350198279232218
    },
    {
        "question": "問題文: 639Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.805707596053903
    },
    {
        "question": "問題文: 123Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.08913395414439
    },
    {
        "question": "問題文: 261Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.417230733795886
    },
    {
        "question": "問題文: 1.45は何桁ですか？",
        "answer": 0.1626719849588948
    },
    {
        "question": "問題文: 408Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.6109915024099015
    },
    {
        "question": "問題文: 1.35Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.128898091498222
    },
    {
        "question": "問題文: 255Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.407193964634024
    },
    {
        "question": "問題文: 43.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.636691670947723
    },
    {
        "question": "問題文: 5.49Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.739572170562951
    },
    {
        "question": "問題文: 269Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.42932122676537
    },
    {
        "question": "問題文: 11.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.0557400140285034
    },
    {
        "question": "問題文: 235Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.37126870858162
    },
    {
        "question": "問題文: 17.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.241719788259074
    },
    {
        "question": "問題文: 158Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.199233395707845
    },
    {
        "question": "問題文: 3.77は何桁ですか？",
        "answer": 0.5765502940332319
    },
    {
        "question": "問題文: 48.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.6825413371871945
    },
    {
        "question": "問題文: 17.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.24327956871615
    },
    {
        "question": "問題文: 2.08は何桁ですか？",
        "answer": 0.31897804944800445
    },
    {
        "question": "問題文: 192Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.284012498661257
    },
    {
        "question": "問題文: 38.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.588487446359939
    },
    {
        "question": "問題文: 3.41は何桁ですか？",
        "answer": 0.5326505710489144
    },
    {
        "question": "問題文: 136Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.132217658457726
    },
    {
        "question": "問題文: 1.22Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.0858007008231545
    },
    {
        "question": "問題文: 2.37Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.37484472386735
    },
    {
        "question": "問題文: 238Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.3772116826290866
    },
    {
        "question": "問題文: 117Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.06887205693756
    },
    {
        "question": "問題文: 590Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.770952639983687
    },
    {
        "question": "問題文: 24Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.381086394164598
    },
    {
        "question": "問題文: 449Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.652617792625435
    },
    {
        "question": "問題文: 6.59Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.81902043851742
    },
    {
        "question": "問題文: 3.96Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.597317104486393
    },
    {
        "question": "問題文: 28.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.453022758985032
    },
    {
        "question": "問題文: 18.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.275787699834232
    },
    {
        "question": "問題文: 327Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.514952447241185
    },
    {
        "question": "問題文: 67.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.832052184333185
    },
    {
        "question": "問題文: 68.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.834376596761472
    },
    {
        "question": "問題文: 483Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.68412049806138
    },
    {
        "question": "問題文: 104Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.018990925744118
    },
    {
        "question": "問題文: 27.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.444936816580863
    },
    {
        "question": "問題文: 1.34Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.128229704950364
    },
    {
        "question": "問題文: 249Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.39693735374159
    },
    {
        "question": "問題文: 1.94Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.288632829651482
    },
    {
        "question": "問題文: 241Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.381240883380542
    },
    {
        "question": "問題文: 5.11Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.7082816690899625
    },
    {
        "question": "問題文: 11Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.041290584224551
    },
    {
        "question": "問題文: 9.77Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.989807542600503
    },
    {
        "question": "問題文: 2.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.379408594849526
    },
    {
        "question": "問題文: 15.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.197970661685097
    },
    {
        "question": "問題文: 72.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.858571427600392
    },
    {
        "question": "問題文: 4.88は何桁ですか？",
        "answer": 0.6883243737299701
    },
    {
        "question": "問題文: 3.68Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.566367364170569
    },
    {
        "question": "問題文: 111Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.043456518604883
    },
    {
        "question": "問題文: 149Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.17297886840084
    },
    {
        "question": "問題文: 6.65Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8228795111270095
    },
    {
        "question": "問題文: 72.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.859342241698924
    },
    {
        "question": "問題文: 194Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.28757081517481
    },
    {
        "question": "問題文: 5.67Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.753381170021663
    },
    {
        "question": "問題文: 18.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.264009061091688
    },
    {
        "question": "問題文: 28.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.4504701443329615
    },
    {
        "question": "問題文: 11.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.06805804182906
    },
    {
        "question": "問題文: 640Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.806287311780238
    },
    {
        "question": "問題文: 8.12は何桁ですか？",
        "answer": 0.9097141732294405
    },
    {
        "question": "問題文: 1.12Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.048540627461687
    },
    {
        "question": "問題文: 95.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.981600953151036
    },
    {
        "question": "問題文: 4.27Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.630889223436151
    },
    {
        "question": "問題文: 5.26Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.720655961082148
    },
    {
        "question": "問題文: 22.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.349818110870615
    },
    {
        "question": "問題文: 6.32Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.80046131879727
    },
    {
        "question": "問題文: 239は何桁ですか？",
        "answer": 2.3783531318865654
    },
    {
        "question": "問題文: 1.24Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.093667445901673
    },
    {
        "question": "問題文: 158Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.197631079848044
    },
    {
        "question": "問題文: 15.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.182977573562766
    },
    {
        "question": "問題文: 36.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.557819782488136
    },
    {
        "question": "問題文: 1.75Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.243539791242528
    },
    {
        "question": "問題文: 4.64は何桁ですか？",
        "answer": 0.6668759738408133
    },
    {
        "question": "問題文: 1.85Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.26783603697338
    },
    {
        "question": "問題文: 4.93Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.692529588961545
    },
    {
        "question": "問題文: 78Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.89190247481182
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.18964709552239
    },
    {
        "question": "問題文: 423Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.6261741882972
    },
    {
        "question": "問題文: 4.06Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.608333220925513
    },
    {
        "question": "問題文: 45.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.658836094086102
    },
    {
        "question": "問題文: 2.34Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.368828422042164
    },
    {
        "question": "問題文: 10Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.000592295849747
    },
    {
        "question": "問題文: 988Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.994634133499416
    },
    {
        "question": "問題文: 177Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.247390176777875
    },
    {
        "question": "問題文: 273は何桁ですか？",
        "answer": 2.43544511277023
    },
    {
        "question": "問題文: 18.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.277381146285723
    },
    {
        "question": "問題文: 1.22Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.087892164593004
    },
    {
        "question": "問題文: 23.9Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.378532293398981
    },
    {
        "question": "問題文: 8.37Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.922786164507517
    },
    {
        "question": "問題文: 18.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.273133839304727
    },
    {
        "question": "問題文: 110Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.04323629470222
    },
    {
        "question": "問題文: 3.4は何桁ですか？",
        "answer": 0.5315244490410355
    },
    {
        "question": "問題文: 590Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.770502446426965
    },
    {
        "question": "問題文: 96.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.985305462710313
    },
    {
        "question": "問題文: 1.42Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.152346144655494
    },
    {
        "question": "問題文: 3.33Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.5225769957505326
    },
    {
        "question": "問題文: 42.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.626488317218463
    },
    {
        "question": "問題文: 17.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.25319556313739
    },
    {
        "question": "問題文: 305は何桁ですか？",
        "answer": 2.4840228387182046
    },
    {
        "question": "問題文: 859Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.933912356851787
    },
    {
        "question": "問題文: 1.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.204153970533262
    },
    {
        "question": "問題文: 308Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.48799258186903
    },
    {
        "question": "問題文: 196Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.292518058206227
    },
    {
        "question": "問題文: 8.51は何桁ですか？",
        "answer": 0.9300216006887522
    },
    {
        "question": "問題文: 172Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.236614059274938
    },
    {
        "question": "問題文: 6.35Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.803041292598406
    },
    {
        "question": "問題文: 46.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.664300435684827
    },
    {
        "question": "問題文: 363Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.559654643293539
    },
    {
        "question": "問題文: 4.33Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.636779835563118
    },
    {
        "question": "問題文: 7.26Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.860722725839615
    },
    {
        "question": "問題文: 3.77Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.576267922972017
    },
    {
        "question": "問題文: 530Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.72418321618601
    },
    {
        "question": "問題文: 218Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.33836025959654
    },
    {
        "question": "問題文: 42.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.629797558258897
    },
    {
        "question": "問題文: 837Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.922976853831816
    },
    {
        "question": "問題文: 2.82は何桁ですか？",
        "answer": 0.45048914599691237
    },
    {
        "question": "問題文: 120は何桁ですか？",
        "answer": 2.0779845102485366
    },
    {
        "question": "問題文: 22.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.350821442100887
    },
    {
        "question": "問題文: 72.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.858234419363963
    },
    {
        "question": "問題文: 627Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.797609291910339
    },
    {
        "question": "問題文: 208Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.318140893305412
    },
    {
        "question": "問題文: 1.28Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.107163806296057
    },
    {
        "question": "問題文: 135は何桁ですか？",
        "answer": 2.130865885451524
    },
    {
        "question": "問題文: 6.51Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.813418280152323
    },
    {
        "question": "問題文: 428Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.631468396583784
    },
    {
        "question": "問題文: 155Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.18961138972134
    },
    {
        "question": "問題文: 1.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.25555414466437
    },
    {
        "question": "問題文: 114Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.057694841601478
    },
    {
        "question": "問題文: 9.65Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.98467876637986
    },
    {
        "question": "問題文: 1.12Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.049010705434128
    },
    {
        "question": "問題文: 185Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.268030364828494
    },
    {
        "question": "問題文: 269Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.430232833716744
    },
    {
        "question": "問題文: 1.08Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.031536902757775
    },
    {
        "question": "問題文: 10.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.0093289682761792
    },
    {
        "question": "問題文: 70.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.849055326535886
    },
    {
        "question": "問題文: 869Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.939120214516661
    },
    {
        "question": "問題文: 19.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.283980117284097
    },
    {
        "question": "問題文: 2.03Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.307028291837923
    },
    {
        "question": "問題文: 46.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.665619173781106
    },
    {
        "question": "問題文: 695Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.842251788912503
    },
    {
        "question": "問題文: 55.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.74601180537602
    },
    {
        "question": "問題文: 2.82Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.450783524206003
    },
    {
        "question": "問題文: 446Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.648936870675495
    },
    {
        "question": "問題文: 194Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.288197768415431
    },
    {
        "question": "問題文: 609Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.784506496061866
    },
    {
        "question": "問題文: 2.74Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.4383764465250835
    },
    {
        "question": "問題文: 140は何桁ですか？",
        "answer": 2.146878542233
    },
    {
        "question": "問題文: 19Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.27982394813241
    },
    {
        "question": "問題文: 85Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.92965823345774
    },
    {
        "question": "問題文: 2.59Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.412467851875647
    },
    {
        "question": "問題文: 56.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.750268601474534
    },
    {
        "question": "問題文: 74.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.873217543710423
    },
    {
        "question": "問題文: 1.62Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2103438068298056
    },
    {
        "question": "問題文: 7.21Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.857642827688487
    },
    {
        "question": "問題文: 3.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.580011640084273
    },
    {
        "question": "問題文: 2.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.431090421487104
    },
    {
        "question": "問題文: 395Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.59624629021102
    },
    {
        "question": "問題文: 394Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.595063868434842
    },
    {
        "question": "問題文: 40.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.603160857476026
    },
    {
        "question": "問題文: 4.69は何桁ですか？",
        "answer": 0.6714996734298877
    },
    {
        "question": "問題文: 376は何桁ですか？",
        "answer": 2.574863986436239
    },
    {
        "question": "問題文: 1.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.14546243064531
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.012994507426235
    },
    {
        "question": "問題文: 119Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.075800290432843
    },
    {
        "question": "問題文: 175Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.243685355599997
    },
    {
        "question": "問題文: 166Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.221122368951873
    },
    {
        "question": "問題文: 4.08Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.610366960514087
    },
    {
        "question": "問題文: 9.37は何桁ですか？",
        "answer": 0.9717558290055744
    },
    {
        "question": "問題文: 263Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.419245721421692
    },
    {
        "question": "問題文: 11.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.046968336717544
    },
    {
        "question": "問題文: 95.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.978493482981303
    },
    {
        "question": "問題文: 2.97は何桁ですか？",
        "answer": 0.472952710176593
    },
    {
        "question": "問題文: 1.32Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.12128098599462
    },
    {
        "question": "問題文: 8.59Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.933762383179445
    },
    {
        "question": "問題文: 1.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2045957414887143
    },
    {
        "question": "問題文: 661Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.819929201887055
    },
    {
        "question": "問題文: 111Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.04458609244884
    },
    {
        "question": "問題文: 332Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.5209754973572
    },
    {
        "question": "問題文: 83.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.92278158183998
    },
    {
        "question": "問題文: 49.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.695437145979792
    },
    {
        "question": "問題文: 105Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.019417329717143
    },
    {
        "question": "問題文: 14.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.161709609608014
    },
    {
        "question": "問題文: 2.81は何桁ですか？",
        "answer": 0.4484960814002519
    },
    {
        "question": "問題文: 3.94Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.595762271646139
    },
    {
        "question": "問題文: 31.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.492338603561802
    },
    {
        "question": "問題文: 101Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.002821755874105
    },
    {
        "question": "問題文: 122Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.087478688376605
    },
    {
        "question": "問題文: 2.01Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.304146325129485
    },
    {
        "question": "問題文: 412Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.614696387023997
    },
    {
        "question": "問題文: 30.8は何桁ですか？",
        "answer": 1.4887865465047163
    },
    {
        "question": "問題文: 699Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.844601557512993
    },
    {
        "question": "問題文: 11.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.070033737947472
    },
    {
        "question": "問題文: 9.01Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.954639584524806
    },
    {
        "question": "問題文: 97.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.990024640050034
    },
    {
        "question": "問題文: 608Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.784254643131174
    },
    {
        "question": "問題文: 11.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.073611292843527
    },
    {
        "question": "問題文: 55.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.742053471957167
    },
    {
        "question": "問題文: 109Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.038678198726146
    },
    {
        "question": "問題文: 76.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.881121287935677
    },
    {
        "question": "問題文: 7.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.85097071179917
    },
    {
        "question": "問題文: 5.58Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.74629673462119
    },
    {
        "question": "問題文: 65Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.81314049614545
    },
    {
        "question": "問題文: 20.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.30507787425425
    },
    {
        "question": "問題文: 5.15Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.712223895971386
    },
    {
        "question": "問題文: 120Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.080727635966177
    },
    {
        "question": "問題文: 48.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.6841354306384788
    },
    {
        "question": "問題文: 57.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.757400317959803
    },
    {
        "question": "問題文: 42.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.630384145786204
    },
    {
        "question": "問題文: 5.28Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.722789146590285
    },
    {
        "question": "問題文: 56.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.7529034524531601
    },
    {
        "question": "問題文: 25.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.412673060751962
    },
    {
        "question": "問題文: 180Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.255902670324309
    },
    {
        "question": "問題文: 75.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.875881777825867
    },
    {
        "question": "問題文: 70.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.84583176988949
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.140666039239248
    },
    {
        "question": "問題文: 101Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.00527561479059
    },
    {
        "question": "問題文: 287Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.458317024834866
    },
    {
        "question": "問題文: 215Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.333299267262447
    },
    {
        "question": "問題文: 21.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.3363014436569913
    },
    {
        "question": "問題文: 15.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.188812437277889
    },
    {
        "question": "問題文: 1.84Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.264866826437522
    },
    {
        "question": "問題文: 153Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.184099908878691
    },
    {
        "question": "問題文: 199Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.298050585327937
    },
    {
        "question": "問題文: 162Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.209267832188676
    },
    {
        "question": "問題文: 44.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.648738471631054
    },
    {
        "question": "問題文: 687Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.837231071822437
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.0188204876059412
    },
    {
        "question": "問題文: 1.89Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.275481612304736
    },
    {
        "question": "問題文: 112は何桁ですか？",
        "answer": 2.0503191283463487
    },
    {
        "question": "問題文: 133Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.123757951569106
    },
    {
        "question": "問題文: 73.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.86429584791582
    },
    {
        "question": "問題文: 72.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.857685324352865
    },
    {
        "question": "問題文: 4.16Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.619163067593075
    },
    {
        "question": "問題文: 692Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.84028408056238
    },
    {
        "question": "問題文: 7.39Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8687228734819437
    },
    {
        "question": "問題文: 94.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.976431154971383
    },
    {
        "question": "問題文: 61.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.7893546093383779
    },
    {
        "question": "問題文: 138Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.13972243880459
    },
    {
        "question": "問題文: 89.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.953775824434793
    },
    {
        "question": "問題文: 10.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.012809821496212
    },
    {
        "question": "問題文: 765は何桁ですか？",
        "answer": 2.883384790052961
    },
    {
        "question": "問題文: 2.44Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.387468385424352
    },
    {
        "question": "問題文: 1.62Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.210368810185569
    },
    {
        "question": "問題文: 3.35Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.525267836416145
    },
    {
        "question": "問題文: 1.65Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.2172518115787
    },
    {
        "question": "問題文: 3.9Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.591154093918619
    },
    {
        "question": "問題文: 4.83Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.683662499287234
    },
    {
        "question": "問題文: 458Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.660650244748389
    },
    {
        "question": "問題文: 495Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.6947429086162025
    },
    {
        "question": "問題文: 362Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.55814218496668
    },
    {
        "question": "問題文: 2.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.380669061927748
    },
    {
        "question": "問題文: 36.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.56684523501645
    },
    {
        "question": "問題文: 15.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.1787627976065629
    },
    {
        "question": "問題文: 1.15Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.06190839841052
    },
    {
        "question": "問題文: 106Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.023514447159833
    },
    {
        "question": "問題文: 5.25Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.720506748459627
    },
    {
        "question": "問題文: 423Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.625924986170004
    },
    {
        "question": "問題文: 21.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.335161826993144
    },
    {
        "question": "問題文: 351Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.544972905998662
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.173014039255484
    },
    {
        "question": "問題文: 4.15Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.618237069405751
    },
    {
        "question": "問題文: 1.04Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.018848255667734
    },
    {
        "question": "問題文: 18.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.26808189314363
    },
    {
        "question": "問題文: 1.31Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.116810412954905
    },
    {
        "question": "問題文: 215は何桁ですか？",
        "answer": 2.33273004514897
    },
    {
        "question": "問題文: 372Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.570666101419308
    },
    {
        "question": "問題文: 25.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.413897145396952
    },
    {
        "question": "問題文: 3Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.476727144556705
    },
    {
        "question": "問題文: 3.64Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.560535077034373
    },
    {
        "question": "問題文: 2.05は何桁ですか？",
        "answer": 0.31274116417814335
    },
    {
        "question": "問題文: 2.45Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.389153780676942
    },
    {
        "question": "問題文: 207Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.3152764076323
    },
    {
        "question": "問題文: 221Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.344995664066372
    },
    {
        "question": "問題文: 4Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.601571573499621
    },
    {
        "question": "問題文: 6.97Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8430022358861917
    },
    {
        "question": "問題文: 67.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.826723108036286
    },
    {
        "question": "問題文: 4.06Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.608139998176828
    },
    {
        "question": "問題文: 3.14Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.4967295142475527
    },
    {
        "question": "問題文: 3.35Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.525247866801653
    },
    {
        "question": "問題文: 8.42Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.925082451543869
    },
    {
        "question": "問題文: 138Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.139396461742072
    },
    {
        "question": "問題文: 47.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.679498928527064
    },
    {
        "question": "問題文: 13Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.113252667132155
    },
    {
        "question": "問題文: 192Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.283695562837403
    },
    {
        "question": "問題文: 630Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.799630237622573
    },
    {
        "question": "問題文: 2.12Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.325912747830163
    },
    {
        "question": "問題文: 277は何桁ですか？",
        "answer": 2.442648036020483
    },
    {
        "question": "問題文: 1.52Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.1828910875112
    },
    {
        "question": "問題文: 307Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.487296300268035
    },
    {
        "question": "問題文: 1.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.07812191439246
    },
    {
        "question": "問題文: 1.62Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.208973884557171
    },
    {
        "question": "問題文: 19.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.298037032541718
    },
    {
        "question": "問題文: 331Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.519899724808861
    },
    {
        "question": "問題文: 19.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.292048799177087
    },
    {
        "question": "問題文: 519Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.715464955111927
    },
    {
        "question": "問題文: 626Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.796359357516945
    },
    {
        "question": "問題文: 31.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.497147810193859
    },
    {
        "question": "問題文: 444Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.647240382340563
    },
    {
        "question": "問題文: 167Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.22387843435918
    },
    {
        "question": "問題文: 4.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.681411051766157
    },
    {
        "question": "問題文: 5.78Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.761586738951813
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.03666194972776
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.13962079413372
    },
    {
        "question": "問題文: 1.78Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.250702582271046
    },
    {
        "question": "問題文: 1.78Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.24975705506887
    },
    {
        "question": "問題文: 28.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.45218947827978
    },
    {
        "question": "問題文: 16.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.224701681888316
    },
    {
        "question": "問題文: 185Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.267809840109738
    },
    {
        "question": "問題文: 511Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.708113051370063
    },
    {
        "question": "問題文: 57.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.75914095857727
    },
    {
        "question": "問題文: 31.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.495771396711007
    },
    {
        "question": "問題文: 20.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.319529903176298
    },
    {
        "question": "問題文: 44Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.643871967303166
    },
    {
        "question": "問題文: 20.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.3106619209367905
    },
    {
        "question": "問題文: 6.23Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.794612575626072
    },
    {
        "question": "問題文: 1.15Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.061999904936478
    },
    {
        "question": "問題文: 1.44Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.15745504887477
    },
    {
        "question": "問題文: 4.22Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.625767186303978
    },
    {
        "question": "問題文: 5.68Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.754250579232172
    },
    {
        "question": "問題文: 36.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.562728299584971
    },
    {
        "question": "問題文: 340Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.5318894559377
    },
    {
        "question": "問題文: 80Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.903260834405664
    },
    {
        "question": "問題文: 11.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.05491520514935
    },
    {
        "question": "問題文: 790Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.897880741699673
    },
    {
        "question": "問題文: 967Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.985401990857447
    },
    {
        "question": "問題文: 148Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.169241344719133
    },
    {
        "question": "問題文: 440Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.643300482169815
    },
    {
        "question": "問題文: 210Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.32173541672088
    },
    {
        "question": "問題文: 6.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.839146062701683
    },
    {
        "question": "問題文: 32.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.513108887760524
    },
    {
        "question": "問題文: 22.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.354690638506547
    },
    {
        "question": "問題文: 15.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.17782470656363
    },
    {
        "question": "問題文: 14.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.15784188591412
    },
    {
        "question": "問題文: 47.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.676614611092939
    },
    {
        "question": "問題文: 199Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.298525121797207
    },
    {
        "question": "問題文: 15.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.196905080477478
    },
    {
        "question": "問題文: 36.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.565614132950966
    },
    {
        "question": "問題文: 3.37Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.52789831959677
    },
    {
        "question": "問題文: 5.49Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.739499145179318
    },
    {
        "question": "問題文: 93.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.97191437482432
    },
    {
        "question": "問題文: 43.8Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.6412221451164
    },
    {
        "question": "問題文: 63.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.80447544939711
    },
    {
        "question": "問題文: 2.11Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.32397512607627
    },
    {
        "question": "問題文: 34.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.53443124606889
    },
    {
        "question": "問題文: 467Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.6696101398483
    },
    {
        "question": "問題文: 36.3は何桁ですか？",
        "answer": 1.5603738364104858
    },
    {
        "question": "問題文: 26.4Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.42242538942774
    },
    {
        "question": "問題文: 1.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.175141561682787
    },
    {
        "question": "問題文: 962Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.983390549682593
    },
    {
        "question": "問題文: 19.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.29237759353108
    },
    {
        "question": "問題文: 676は何桁ですか？",
        "answer": 2.8301287441540843
    },
    {
        "question": "問題文: 324Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.51026178888292
    },
    {
        "question": "問題文: 7.29Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.862931018782458
    },
    {
        "question": "問題文: 184Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.264397607502458
    },
    {
        "question": "問題文: 6.49Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.811936688010151
    },
    {
        "question": "問題文: 20.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.308729183144279
    },
    {
        "question": "問題文: 9.61Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.982676135078005
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.1383927494477915
    },
    {
        "question": "問題文: 185Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.26824770322579
    },
    {
        "question": "問題文: 321は何桁ですか？",
        "answer": 2.50707568765009
    },
    {
        "question": "問題文: 1.76Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.244356615684424
    },
    {
        "question": "問題文: 1.59Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.201791159048792
    },
    {
        "question": "問題文: 6.07Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.782985730126654
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.08406751040346
    },
    {
        "question": "問題文: 143Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.155784761755235
    },
    {
        "question": "問題文: 20Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.301730147826159
    },
    {
        "question": "問題文: 3.01Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.478156531185896
    },
    {
        "question": "問題文: 2.94Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.468474019225777
    },
    {
        "question": "問題文: 8.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.924103178388304
    },
    {
        "question": "問題文: 2.66Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.42408633355917
    },
    {
        "question": "問題文: 179Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.25172178071187
    },
    {
        "question": "問題文: 95.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.978741310331692
    },
    {
        "question": "問題文: 99.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.996797965164609
    },
    {
        "question": "問題文: 7.05Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8483718991613007
    },
    {
        "question": "問題文: 489Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.689600825014164
    },
    {
        "question": "問題文: 3.36Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.526706974531878
    },
    {
        "question": "問題文: 2.08Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.318947060047638
    },
    {
        "question": "問題文: 849Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.9288152438714565
    },
    {
        "question": "問題文: 8.17Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.91203370370418
    },
    {
        "question": "問題文: 2.85は何桁ですか？",
        "answer": 0.4552108013939298
    },
    {
        "question": "問題文: 3.03Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.48213769193859
    },
    {
        "question": "問題文: 4.64Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.666703801867374
    },
    {
        "question": "問題文: 4.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.622881407321124
    },
    {
        "question": "問題文: 23.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.366717802344567
    },
    {
        "question": "問題文: 21.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.325465457790228
    },
    {
        "question": "問題文: 3.29Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.517803595069325
    },
    {
        "question": "問題文: 1.14Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.057988215731834
    },
    {
        "question": "問題文: 15.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.198144501400177
    },
    {
        "question": "問題文: 16.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.22067270576821
    },
    {
        "question": "問題文: 36.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.5638020473685
    },
    {
        "question": "問題文: 1.83Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.263250738931502
    },
    {
        "question": "問題文: 91.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.96120529539246
    },
    {
        "question": "問題文: 2.94Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.4690588694486415
    },
    {
        "question": "問題文: 96.7Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.985263519614474
    },
    {
        "question": "問題文: 69Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.839068480369374
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.190765781343327
    },
    {
        "question": "問題文: 5.19Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.715003143067726
    },
    {
        "question": "問題文: 41Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.612262256175056
    },
    {
        "question": "問題文: 37.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.57303676240661
    },
    {
        "question": "問題文: 29.3Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.467083633009684
    },
    {
        "question": "問題文: 422Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.624905582929956
    },
    {
        "question": "問題文: 189は何桁ですか？",
        "answer": 2.277042730045191
    },
    {
        "question": "問題文: 1.28Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.108489486771663
    },
    {
        "question": "問題文: 72.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.861052724204233
    },
    {
        "question": "問題文: 539Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.731703828443214
    },
    {
        "question": "問題文: 643Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.80845502499431
    },
    {
        "question": "問題文: 36.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.564320756059335
    },
    {
        "question": "問題文: 3.26Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.512931066084985
    },
    {
        "question": "問題文: 15.5は何桁ですか？",
        "answer": 1.1902522405101683
    },
    {
        "question": "問題文: 7.17Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.85534018965539
    },
    {
        "question": "問題文: 9.42Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.97387917799791
    },
    {
        "question": "問題文: 1.52Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1822415218657456
    },
    {
        "question": "問題文: 20.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.303402747275253
    },
    {
        "question": "問題文: 2.22Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.346800107261627
    },
    {
        "question": "問題文: 7.65Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.88386543969177
    },
    {
        "question": "問題文: 1.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.230414557436166
    },
    {
        "question": "問題文: 28.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.45216415603188
    },
    {
        "question": "問題文: 546Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.737322752132224
    },
    {
        "question": "問題文: 2.86は何桁ですか？",
        "answer": 0.4556847139116307
    },
    {
        "question": "問題文: 73.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.868747287968773
    },
    {
        "question": "問題文: 28Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.446687754676298
    },
    {
        "question": "問題文: 407Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.60984073233263
    },
    {
        "question": "問題文: 151Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.180141000704309
    },
    {
        "question": "問題文: 53.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.729438528328156
    },
    {
        "question": "問題文: 15Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.176742334076387
    },
    {
        "question": "問題文: 552Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.742159167217817
    },
    {
        "question": "問題文: 2.39Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.378643397259514
    },
    {
        "question": "問題文: 3.47Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.539738089854741
    },
    {
        "question": "問題文: 714Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.853951974644794
    },
    {
        "question": "問題文: 56.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.749328712553133
    },
    {
        "question": "問題文: 32.1Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.506680915991065
    },
    {
        "question": "問題文: 11.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.067844124388873
    },
    {
        "question": "問題文: 4.46Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.64922218189122
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.011537961935158
    },
    {
        "question": "問題文: 362Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.559137448948878
    },
    {
        "question": "問題文: 116Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.063741169463004
    },
    {
        "question": "問題文: 769Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.88588013219605
    },
    {
        "question": "問題文: 2.94は何桁ですか？",
        "answer": 0.4687684857514379
    },
    {
        "question": "問題文: 203Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.306741014850378
    },
    {
        "question": "問題文: 216Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.334521494955528
    },
    {
        "question": "問題文: 13.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.13807284904271
    },
    {
        "question": "問題文: 1.52Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.181424604897497
    },
    {
        "question": "問題文: 22.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.355642601462395
    },
    {
        "question": "問題文: 206は何桁ですか？",
        "answer": 2.3144437941978264
    },
    {
        "question": "問題文: 11.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.070195177730014
    },
    {
        "question": "問題文: 94.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.973712278417644
    },
    {
        "question": "問題文: 8.44は何桁ですか？",
        "answer": 0.9261740803386114
    },
    {
        "question": "問題文: 1.88Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2737407515860686
    },
    {
        "question": "問題文: 47Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.672329378955887
    },
    {
        "question": "問題文: 10.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.018255405355628
    },
    {
        "question": "問題文: 200は何桁ですか？",
        "answer": 2.3002919864521254
    },
    {
        "question": "問題文: 2.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.36244369807621
    },
    {
        "question": "問題文: 1.21Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.081662191492695
    },
    {
        "question": "問題文: 6.17Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.790062632331288
    },
    {
        "question": "問題文: 47.9Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.680519400788432
    },
    {
        "question": "問題文: 69.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.843894089842667
    },
    {
        "question": "問題文: 61.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.791849483752515
    },
    {
        "question": "問題文: 31.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.495321902396412
    },
    {
        "question": "問題文: 1.74Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.239526060990354
    },
    {
        "question": "問題文: 204Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.309867150543685
    },
    {
        "question": "問題文: 5.93Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.7727820136651404
    },
    {
        "question": "問題文: 16Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.203442948851595
    },
    {
        "question": "問題文: 255Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.406474696690493
    },
    {
        "question": "問題文: 15Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.1757549136317
    },
    {
        "question": "問題文: 35.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.5450383682752165
    },
    {
        "question": "問題文: 37.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.575521884812622
    },
    {
        "question": "問題文: 28.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.450013343071753
    },
    {
        "question": "問題文: 7.98Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.902135377864477
    },
    {
        "question": "問題文: 401Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.60269348367142
    },
    {
        "question": "問題文: 56.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.7497033802654203
    },
    {
        "question": "問題文: 12.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.09268200816647
    },
    {
        "question": "問題文: 8.95Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.951785376075847
    },
    {
        "question": "問題文: 982Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.991931832200088
    },
    {
        "question": "問題文: 712は何桁ですか？",
        "answer": 2.8526309626705633
    },
    {
        "question": "問題文: 220Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.34290951787177
    },
    {
        "question": "問題文: 3.95Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.596946299144996
    },
    {
        "question": "問題文: 18.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.265273033959337
    },
    {
        "question": "問題文: 1.08Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.03361858431989
    },
    {
        "question": "問題文: 23.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.365875815387433
    },
    {
        "question": "問題文: 591Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.771605045917803
    },
    {
        "question": "問題文: 779は何桁ですか？",
        "answer": 2.8917533030909652
    },
    {
        "question": "問題文: 3.27は何桁ですか？",
        "answer": 0.5144949846815647
    },
    {
        "question": "問題文: 331Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.51998822608481
    },
    {
        "question": "問題文: 4.92Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.692295113015477
    },
    {
        "question": "問題文: 1.89Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.276103593443214
    },
    {
        "question": "問題文: 17.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.241241799564213
    },
    {
        "question": "問題文: 651Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.813870654986015
    },
    {
        "question": "問題文: 50.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.702812647264015
    },
    {
        "question": "問題文: 13.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.120959968436136
    },
    {
        "question": "問題文: 477Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.67821863030528
    },
    {
        "question": "問題文: 937Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.971562303680727
    },
    {
        "question": "問題文: 135Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.13118042204499
    },
    {
        "question": "問題文: 13.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.139542705029512
    },
    {
        "question": "問題文: 3.35Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.525636666922203
    },
    {
        "question": "問題文: 10.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.020798069739316
    },
    {
        "question": "問題文: 50.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.7008279498042762
    },
    {
        "question": "問題文: 110Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.039966673012298
    },
    {
        "question": "問題文: 4.16Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.61933832692633
    },
    {
        "question": "問題文: 276Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.441199313495957
    },
    {
        "question": "問題文: 7Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.84522872702278
    },
    {
        "question": "問題文: 1.77Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.247267420123866
    },
    {
        "question": "問題文: 351Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.544922289456949
    },
    {
        "question": "問題文: 63.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.80486286596382
    },
    {
        "question": "問題文: 581Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.763826071815004
    },
    {
        "question": "問題文: 41Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.612638759439408
    },
    {
        "question": "問題文: 5.98Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.7769815140894
    },
    {
        "question": "問題文: 114Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.05789785265913
    },
    {
        "question": "問題文: 10.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.028915640536335
    },
    {
        "question": "問題文: 627Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.797569560933146
    },
    {
        "question": "問題文: 11.1Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.046237077805026
    },
    {
        "question": "問題文: 6.43Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.808171190088305
    },
    {
        "question": "問題文: 13.2Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.120891712840367
    },
    {
        "question": "問題文: 15.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.19618807600453
    },
    {
        "question": "問題文: 6.86Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.83616423168265
    },
    {
        "question": "問題文: 301Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.478973274753248
    },
    {
        "question": "問題文: 75Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.87491872859653
    },
    {
        "question": "問題文: 23.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.366811220769168
    },
    {
        "question": "問題文: 1.76Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.24488143972032
    },
    {
        "question": "問題文: 26.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.428090610438513
    },
    {
        "question": "問題文: 658Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.81836058320246
    },
    {
        "question": "問題文: 1.79Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.253673252461455
    },
    {
        "question": "問題文: 162Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.210280238092764
    },
    {
        "question": "問題文: 18.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.272915202828123
    },
    {
        "question": "問題文: 1.02Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.007899613582456
    },
    {
        "question": "問題文: 9.02Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.955293879978342
    },
    {
        "question": "問題文: 108Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.032208164003105
    },
    {
        "question": "問題文: 24.7Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.392079445301516
    },
    {
        "question": "問題文: 19.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.28808154679312
    },
    {
        "question": "問題文: 632Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.80105647539072
    },
    {
        "question": "問題文: 9.87Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.994277054192091
    },
    {
        "question": "問題文: 14.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.149937351169655
    },
    {
        "question": "問題文: 1.06Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.024362294907545
    },
    {
        "question": "問題文: 45Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.653291292068822
    },
    {
        "question": "問題文: 39.4Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.595418524837934
    },
    {
        "question": "問題文: 50.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.704425143086866
    },
    {
        "question": "問題文: 18.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.27303755300934
    },
    {
        "question": "問題文: 30.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.482630576243019
    },
    {
        "question": "問題文: 1.48Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.171048415262316
    },
    {
        "question": "問題文: 64.2Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.807630334815222
    },
    {
        "question": "問題文: 3.89Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.5899851566289183
    },
    {
        "question": "問題文: 29.6Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.47065232382045
    },
    {
        "question": "問題文: 3.26Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.513705812937738
    },
    {
        "question": "問題文: 29.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.464736907306815
    },
    {
        "question": "問題文: 374Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.572907781523643
    },
    {
        "question": "問題文: 603は何桁ですか？",
        "answer": 2.780042185352464
    },
    {
        "question": "問題文: 771Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.887195669534999
    },
    {
        "question": "問題文: 140Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.14691550349613
    },
    {
        "question": "問題文: 807Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.906891495352896
    },
    {
        "question": "問題文: 21Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.322874570066253
    },
    {
        "question": "問題文: 6.55Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.815944019720042
    },
    {
        "question": "問題文: 963Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.983817669392756
    },
    {
        "question": "問題文: 42.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.627744502687939
    },
    {
        "question": "問題文: 1.44Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.159029331342203
    },
    {
        "question": "問題文: 243は何桁ですか？",
        "answer": 2.3858088075315207
    },
    {
        "question": "問題文: 3.91Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.592318447484309
    },
    {
        "question": "問題文: 354Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.548522604941752
    },
    {
        "question": "問題文: 485Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.685691034562605
    },
    {
        "question": "問題文: 3.53Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.547970900705153
    },
    {
        "question": "問題文: 872Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.940445433737132
    },
    {
        "question": "問題文: 391Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.592102654678456
    },
    {
        "question": "問題文: 10.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.01976740086039
    },
    {
        "question": "問題文: 19.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.2980522046276395
    },
    {
        "question": "問題文: 3.09Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.490130556050082
    },
    {
        "question": "問題文: 1.81Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.2564904729270325
    },
    {
        "question": "問題文: 4.14Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.61738376879457
    },
    {
        "question": "問題文: 63.8Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.80462182678056
    },
    {
        "question": "問題文: 499Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.697760999576257
    },
    {
        "question": "問題文: 13.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.13517037936557
    },
    {
        "question": "問題文: 639Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.805771100357418
    },
    {
        "question": "問題文: 1.25Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.0969145491648655
    },
    {
        "question": "問題文: 9.12Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.959867576309334
    },
    {
        "question": "問題文: 3.88Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.589130375501828
    },
    {
        "question": "問題文: 4.7Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.671772983156455
    },
    {
        "question": "問題文: 87.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.944095792223045
    },
    {
        "question": "問題文: 14.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.1595188172909285
    },
    {
        "question": "問題文: 77.3Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.888442328900855
    },
    {
        "question": "問題文: 4.52Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.65538571004787
    },
    {
        "question": "問題文: 32.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.513895563491285
    },
    {
        "question": "問題文: 1.09は何桁ですか？",
        "answer": 0.036226849828624785
    },
    {
        "question": "問題文: 1.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.175593095448132
    },
    {
        "question": "問題文: 9.2Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.963598709734946
    },
    {
        "question": "問題文: 36.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.560051639970315
    },
    {
        "question": "問題文: 7.76Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.88981934088472
    },
    {
        "question": "問題文: 115は何桁ですか？",
        "answer": 2.062351060469777
    },
    {
        "question": "問題文: 2.98Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.473956005573402
    },
    {
        "question": "問題文: 66.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.824812408559993
    },
    {
        "question": "問題文: 507Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.705422936346713
    },
    {
        "question": "問題文: 1.19Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.075582502186105
    },
    {
        "question": "問題文: 21.5Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.331580284724648
    },
    {
        "question": "問題文: 4.46Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.649788351697515
    },
    {
        "question": "問題文: 2.63Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.419134245129138
    },
    {
        "question": "問題文: 12.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.104019960497474
    },
    {
        "question": "問題文: 71.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.853036036269064
    },
    {
        "question": "問題文: 55.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.744185775518934
    },
    {
        "question": "問題文: 8.38Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.92339811932156
    },
    {
        "question": "問題文: 1.48Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.1688951006686072
    },
    {
        "question": "問題文: 803Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.904773846667517
    },
    {
        "question": "問題文: 252Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.400831196227184
    },
    {
        "question": "問題文: 238Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.376969311071225
    },
    {
        "question": "問題文: 660Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.81962376336144
    },
    {
        "question": "問題文: 12.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.103195621694471
    },
    {
        "question": "問題文: 5.56Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.745377766822333
    },
    {
        "question": "問題文: 181Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.257803547885423
    },
    {
        "question": "問題文: 76.1Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.88145069700306
    },
    {
        "question": "問題文: 307は何桁ですか？",
        "answer": 2.4865782684792195
    },
    {
        "question": "問題文: 619Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.791498997146675
    },
    {
        "question": "問題文: 2.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.321488257060183
    },
    {
        "question": "問題文: 103Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.014796036018405
    },
    {
        "question": "問題文: 1.4は何桁ですか？",
        "answer": 0.14627378347417896
    },
    {
        "question": "問題文: 525は何桁ですか？",
        "answer": 2.719750570610545
    },
    {
        "question": "問題文: 2.94Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.467749609616124
    },
    {
        "question": "問題文: 3.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.505674118255737
    },
    {
        "question": "問題文: 948Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.976817515123425
    },
    {
        "question": "問題文: 11.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.045200684682895
    },
    {
        "question": "問題文: 21.1Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.324405080069855
    },
    {
        "question": "問題文: 58.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.7658120893389
    },
    {
        "question": "問題文: 2.72Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.43394397449263
    },
    {
        "question": "問題文: 3.12は何桁ですか？",
        "answer": 0.49479237619269767
    },
    {
        "question": "問題文: 45Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.652743656893414
    },
    {
        "question": "問題文: 93Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.96832867410019
    },
    {
        "question": "問題文: 15Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.176336415748528
    },
    {
        "question": "問題文: 428Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.63150126426306
    },
    {
        "question": "問題文: 9.64Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.984033637119865
    },
    {
        "question": "問題文: 1.16Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.06588150546775
    },
    {
        "question": "問題文: 115Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.060985731933522
    },
    {
        "question": "問題文: 11.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.057848136501825
    },
    {
        "question": "問題文: 42.8Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.63101028973793
    },
    {
        "question": "問題文: 47.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.6765032393607
    },
    {
        "question": "問題文: 435Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.637997453263802
    },
    {
        "question": "問題文: 3.75Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.57459878883364
    },
    {
        "question": "問題文: 1.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.255323746143649
    },
    {
        "question": "問題文: 118Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.07244268972494
    },
    {
        "question": "問題文: 103Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.013391478937034
    },
    {
        "question": "問題文: 272Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.433910640512952
    },
    {
        "question": "問題文: 36.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.560157682819337
    },
    {
        "question": "問題文: 106Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.025641771060574
    },
    {
        "question": "問題文: 63.5Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.803041100001537
    },
    {
        "question": "問題文: 2.77Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.442144628119083
    },
    {
        "question": "問題文: 239Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.3781411670671915
    },
    {
        "question": "問題文: 114Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.057587806127774
    },
    {
        "question": "問題文: 1.08Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.0314380573722377
    },
    {
        "question": "問題文: 72Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.85736700995448
    },
    {
        "question": "問題文: 155は何桁ですか？",
        "answer": 2.1897881102567553
    },
    {
        "question": "問題文: 8.43Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.92584038567576
    },
    {
        "question": "問題文: 106Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.02658863693645
    },
    {
        "question": "問題文: 53.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.731253843065545
    },
    {
        "question": "問題文: 25.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.41145388492044
    },
    {
        "question": "問題文: 803Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.90454081592792
    },
    {
        "question": "問題文: 3.44Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.536759216196701
    },
    {
        "question": "問題文: 601Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.779135828160252
    },
    {
        "question": "問題文: 18.8Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.27363752555906
    },
    {
        "question": "問題文: 8.89Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.948742877976944
    },
    {
        "question": "問題文: 2.15Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.331612666467894
    },
    {
        "question": "問題文: 119Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.074308823508332
    },
    {
        "question": "問題文: 12.5は何桁ですか？",
        "answer": 1.0957915038856605
    },
    {
        "question": "問題文: 12.1は何桁ですか？",
        "answer": 1.0816380813067714
    },
    {
        "question": "問題文: 2.18Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.33834378765357
    },
    {
        "question": "問題文: 96.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.983455930539442
    },
    {
        "question": "問題文: 6.21Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.793258504282747
    },
    {
        "question": "問題文: 117Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.066988801903822
    },
    {
        "question": "問題文: 35.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.546768230154722
    },
    {
        "question": "問題文: 308Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.488407088006067
    },
    {
        "question": "問題文: 6.21Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.793217801022683
    },
    {
        "question": "問題文: 18.6Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.26997147386552
    },
    {
        "question": "問題文: 4.46Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.649453861679593
    },
    {
        "question": "問題文: 8.36Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.9221846565408
    },
    {
        "question": "問題文: 862Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.93552645205266
    },
    {
        "question": "問題文: 2.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.379409505111402
    },
    {
        "question": "問題文: 106Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.027022760180447
    },
    {
        "question": "問題文: 15.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.200435616211443
    },
    {
        "question": "問題文: 9.09Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.95852222601916
    },
    {
        "question": "問題文: 455は何桁ですか？",
        "answer": 2.6583417459391097
    },
    {
        "question": "問題文: 103Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.0114745219148364
    },
    {
        "question": "問題文: 2.21Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.343674139352185
    },
    {
        "question": "問題文: 8.87は何桁ですか？",
        "answer": 0.9479559583011457
    },
    {
        "question": "問題文: 61.9Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.791378366129727
    },
    {
        "question": "問題文: 2.12Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.32637359600761
    },
    {
        "question": "問題文: 788Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.896713820071342
    },
    {
        "question": "問題文: 16.3Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.213325990970052
    },
    {
        "question": "問題文: 1.31は何桁ですか？",
        "answer": 0.11719106484257946
    },
    {
        "question": "問題文: 443Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.646862785566164
    },
    {
        "question": "問題文: 140Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.14540804974557
    },
    {
        "question": "問題文: 39.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.59580117664568
    },
    {
        "question": "問題文: 1.01Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.006054939541167
    },
    {
        "question": "問題文: 862は何桁ですか？",
        "answer": 2.935419891930292
    },
    {
        "question": "問題文: 28Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.447231050583644
    },
    {
        "question": "問題文: 1.08Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.033522860442309
    },
    {
        "question": "問題文: 236は何桁ですか？",
        "answer": 2.37252214694581
    },
    {
        "question": "問題文: 12.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.1015315521250995
    },
    {
        "question": "問題文: 2.55Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.4072817278741465
    },
    {
        "question": "問題文: 1.1Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.039902246456078
    },
    {
        "question": "問題文: 1.38Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.139053275157664
    },
    {
        "question": "問題文: 14.3Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.15519170927866
    },
    {
        "question": "問題文: 91.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.961773696856017
    },
    {
        "question": "問題文: 7.58Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.87964487697737
    },
    {
        "question": "問題文: 30.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.487548219916302
    },
    {
        "question": "問題文: 700Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.844789948532796
    },
    {
        "question": "問題文: 183Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.263167661808296
    },
    {
        "question": "問題文: 732Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.86449012535438
    },
    {
        "question": "問題文: 72.5Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.860517126595965
    },
    {
        "question": "問題文: 4.49Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.652425647650038
    },
    {
        "question": "問題文: 6.34Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.801842171195515
    },
    {
        "question": "問題文: 80.6Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.906394121491044
    },
    {
        "question": "問題文: 162Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.208296933892747
    },
    {
        "question": "問題文: 8.87Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.948037408703448
    },
    {
        "question": "問題文: 24.4は何桁ですか？",
        "answer": 1.3866602157256849
    },
    {
        "question": "問題文: 7.69は何桁ですか？",
        "answer": 0.8857997639267218
    },
    {
        "question": "問題文: 48.8Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.68882511831519
    },
    {
        "question": "問題文: 3.76Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.575502529813642
    },
    {
        "question": "問題文: 54.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.733763701904506
    },
    {
        "question": "問題文: 49.5Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.694456105953414
    },
    {
        "question": "問題文: 368Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.565948294400112
    },
    {
        "question": "問題文: 673Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.827822042804875
    },
    {
        "question": "問題文: 862Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.935756544924512
    },
    {
        "question": "問題文: 52.4Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.719192467902342
    },
    {
        "question": "問題文: 153Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.18566850218967
    },
    {
        "question": "問題文: 141Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.14960168423764
    },
    {
        "question": "問題文: 704Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.847351308831893
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.173296657845334
    },
    {
        "question": "問題文: 61.7Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.79007981796802
    },
    {
        "question": "問題文: 10.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.01832640762144
    },
    {
        "question": "問題文: 2.96Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.471756299820049
    },
    {
        "question": "問題文: 1.12Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.050100857747962
    },
    {
        "question": "問題文: 10Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.001961662032771
    },
    {
        "question": "問題文: 2.68Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.428756210745448
    },
    {
        "question": "問題文: 7.19は何桁ですか？",
        "answer": 0.8567022985819237
    },
    {
        "question": "問題文: 191Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.279980601106022
    },
    {
        "question": "問題文: 155Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.189837502136836
    },
    {
        "question": "問題文: 190Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.279199421181655
    },
    {
        "question": "問題文: 18.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.274595270551455
    },
    {
        "question": "問題文: 965Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.984733115312416
    },
    {
        "question": "問題文: 402Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.604511800350668
    },
    {
        "question": "問題文: 13Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.1136100013505
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.188197088833867
    },
    {
        "question": "問題文: 1.58Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.198813499306077
    },
    {
        "question": "問題文: 849Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.928875031771028
    },
    {
        "question": "問題文: 1.36Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.134556193287732
    },
    {
        "question": "問題文: 281Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.44862884956827
    },
    {
        "question": "問題文: 105Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.022506061108059
    },
    {
        "question": "問題文: 466Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.668560665489125
    },
    {
        "question": "問題文: 96.8Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.986012856247374
    },
    {
        "question": "問題文: 45.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.65638207791803
    },
    {
        "question": "問題文: 2.7は何桁ですか？",
        "answer": 0.43106940079540335
    },
    {
        "question": "問題文: 1.68Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.22499641030113
    },
    {
        "question": "問題文: 109Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.038964610223392
    },
    {
        "question": "問題文: 225Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.351596543265604
    },
    {
        "question": "問題文: 1.26Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.101511833314923
    },
    {
        "question": "問題文: 280Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.447475220958546
    },
    {
        "question": "問題文: 331Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.519323024043686
    },
    {
        "question": "問題文: 30.9Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.489531491104938
    },
    {
        "question": "問題文: 69.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.8428147919086801
    },
    {
        "question": "問題文: 6.13Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.787147041098967
    },
    {
        "question": "問題文: 81.6Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.911915489265912
    },
    {
        "question": "問題文: 91.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.96063650262983
    },
    {
        "question": "問題文: 27.9Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.445800958469179
    },
    {
        "question": "問題文: 50.3Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.701374008352332
    },
    {
        "question": "問題文: 1.68Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.224622190596854
    },
    {
        "question": "問題文: 60.7は何桁ですか？",
        "answer": 1.7828315391201253
    },
    {
        "question": "問題文: 894Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.9513822956847
    },
    {
        "question": "問題文: 63.4Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.801784856638644
    },
    {
        "question": "問題文: 647Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.810683718896502
    },
    {
        "question": "問題文: 247Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.39235045300007
    },
    {
        "question": "問題文: 716Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.854697952583535
    },
    {
        "question": "問題文: 2.39Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.377810894639751
    },
    {
        "question": "問題文: 12.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.0865276807790725
    },
    {
        "question": "問題文: 2.68Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.428667498973326
    },
    {
        "question": "問題文: 227Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.355576191455699
    },
    {
        "question": "問題文: 63.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.80023070848861
    },
    {
        "question": "問題文: 1.01は何桁ですか？",
        "answer": 0.006310498763538841
    },
    {
        "question": "問題文: 1.73Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.23896071379707
    },
    {
        "question": "問題文: 413Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.615587669610413
    },
    {
        "question": "問題文: 289は何桁ですか？",
        "answer": 2.4602692112495594
    },
    {
        "question": "問題文: 116Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.065592033797945
    },
    {
        "question": "問題文: 21.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.328772850397343
    },
    {
        "question": "問題文: 1.92Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.28322237703892
    },
    {
        "question": "問題文: 104Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.016914683025134
    },
    {
        "question": "問題文: 6.99Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.844386933523293
    },
    {
        "question": "問題文: 1.31Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.11605142573187
    },
    {
        "question": "問題文: 1.06Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.02391151603921
    },
    {
        "question": "問題文: 277Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.44201214427084
    },
    {
        "question": "問題文: 21.7Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.3359985570649835
    },
    {
        "question": "問題文: 2は何桁ですか？",
        "answer": 0.301013868977439
    },
    {
        "question": "問題文: 7.36は何桁ですか？",
        "answer": 0.8666044239104378
    },
    {
        "question": "問題文: 489Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.689662594853218
    },
    {
        "question": "問題文: 5.11は何桁ですか？",
        "answer": 0.7085469137864099
    },
    {
        "question": "問題文: 45.2Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.654886104165797
    },
    {
        "question": "問題文: 37.5Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.57417235824561
    },
    {
        "question": "問題文: 87.2は何桁ですか？",
        "answer": 1.9403970045973833
    },
    {
        "question": "問題文: 492Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.691735785324383
    },
    {
        "question": "問題文: 328Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.516099538428508
    },
    {
        "question": "問題文: 862Pは何桁ですか？",
        "answer": 17.935456683253296
    },
    {
        "question": "問題文: 4.7Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.672492894405982
    },
    {
        "question": "問題文: 15.8Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.199313996738971
    },
    {
        "question": "問題文: 36.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.563493524826388
    },
    {
        "question": "問題文: 9.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.959112791295695
    },
    {
        "question": "問題文: 151Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.179511031171376
    },
    {
        "question": "問題文: 3.68Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.565714779460999
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.186483240106934
    },
    {
        "question": "問題文: 219Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.34132592184948
    },
    {
        "question": "問題文: 194Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.28754513804118
    },
    {
        "question": "問題文: 2.29Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.3590251826840682
    },
    {
        "question": "問題文: 12.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.083280341887487
    },
    {
        "question": "問題文: 14.3Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.15407433994296
    },
    {
        "question": "問題文: 6.64Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.8222975079152093
    },
    {
        "question": "問題文: 1.75Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.24225874696281
    },
    {
        "question": "問題文: 54.5は何桁ですか？",
        "answer": 1.7363563226904355
    },
    {
        "question": "問題文: 133Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.125234246314701
    },
    {
        "question": "問題文: 76.1Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.881537679232895
    },
    {
        "question": "問題文: 14.4Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.15973809597279
    },
    {
        "question": "問題文: 34.4Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.53648655339336
    },
    {
        "question": "問題文: 26.4Eは何桁ですか？",
        "answer": 19.422056549702912
    },
    {
        "question": "問題文: 23.5Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.370520402229097
    },
    {
        "question": "問題文: 85.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.930360749618405
    },
    {
        "question": "問題文: 775は何桁ですか？",
        "answer": 2.889067674435461
    },
    {
        "question": "問題文: 21Gは何桁ですか？",
        "answer": 10.32178056451433
    },
    {
        "question": "問題文: 388Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.588429441206763
    },
    {
        "question": "問題文: 466Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.668393770536031
    },
    {
        "question": "問題文: 1.81Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.258613191981336
    },
    {
        "question": "問題文: 851Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.929961097138745
    },
    {
        "question": "問題文: 8.97Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.952997419462616
    },
    {
        "question": "問題文: 16.6Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.220393872870702
    },
    {
        "question": "問題文: 5.26Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.720817063808942
    },
    {
        "question": "問題文: 1.18Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.071275768541632
    },
    {
        "question": "問題文: 14.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.172491714568686
    },
    {
        "question": "問題文: 18.6は何桁ですか？",
        "answer": 1.268863242538347
    },
    {
        "question": "問題文: 27.1Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.433296546802442
    },
    {
        "question": "問題文: 2.38Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.376228761691998
    },
    {
        "question": "問題文: 1.3Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.112527565582877
    },
    {
        "question": "問題文: 22.9Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.360248623364747
    },
    {
        "question": "問題文: 1.03Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.013090180927906
    },
    {
        "question": "問題文: 77.8Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.890804330832017
    },
    {
        "question": "問題文: 87Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.939438682650519
    },
    {
        "question": "問題文: 939Gは何桁ですか？",
        "answer": 11.972772238992096
    },
    {
        "question": "問題文: 6.91は何桁ですか？",
        "answer": 0.8395803190160692
    },
    {
        "question": "問題文: 1.62Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.210584865634258
    },
    {
        "question": "問題文: 4.27Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.63023454640955
    },
    {
        "question": "問題文: 7.84Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.894192528844567
    },
    {
        "question": "問題文: 1.76Mは何桁ですか？",
        "answer": 6.2450006118223715
    },
    {
        "question": "問題文: 835Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.921871160437234
    },
    {
        "question": "問題文: 4Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.601809901910922
    },
    {
        "question": "問題文: 1.54Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.187810048863334
    },
    {
        "question": "問題文: 9.18Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.9626063425081393
    },
    {
        "question": "問題文: 27.4Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.437338084711499
    },
    {
        "question": "問題文: 3.38Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.529421962394427
    },
    {
        "question": "問題文: 10.6Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.02702063619591
    },
    {
        "question": "問題文: 70.9は何桁ですか？",
        "answer": 1.8505897656215946
    },
    {
        "question": "問題文: 12.1Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.084427798846699
    },
    {
        "question": "問題文: 54Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.732469510348597
    },
    {
        "question": "問題文: 5.44Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.735994254401145
    },
    {
        "question": "問題文: 2.6は何桁ですか？",
        "answer": 0.41498355598139713
    },
    {
        "question": "問題文: 77.2Zは何桁ですか？",
        "answer": 22.88770280859132
    },
    {
        "question": "問題文: 2.2Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.342743176562275
    },
    {
        "question": "問題文: 11.2Tは何桁ですか？",
        "answer": 13.049776291623143
    },
    {
        "question": "問題文: 319Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.50364192618294
    },
    {
        "question": "問題文: 2.89Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.461489790753886
    },
    {
        "question": "問題文: 10.9Yは何桁ですか？",
        "answer": 25.03685513093287
    },
    {
        "question": "問題文: 1.68Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.225739163423505
    },
    {
        "question": "問題文: 3.2は何桁ですか？",
        "answer": 0.5054234930451649
    },
    {
        "question": "問題文: 16.6Kは何桁ですか？",
        "answer": 4.220758438914228
    },
    {
        "question": "問題文: 1.39Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.1417238856942
    },
    {
        "question": "問題文: 7.11Zは何桁ですか？",
        "answer": 21.851572808900045
    },
    {
        "question": "問題文: 8.04Gは何桁ですか？",
        "answer": 9.905380718328159
    },
    {
        "question": "問題文: 13.7Mは何桁ですか？",
        "answer": 7.136312882689328
    },
    {
        "question": "問題文: 109Kは何桁ですか？",
        "answer": 5.036087247096947
    },
    {
        "question": "問題文: 944Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.974777389550177
    },
    {
        "question": "問題文: 556Zは何桁ですか？",
        "answer": 23.74468719572347
    },
    {
        "question": "問題文: 343Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.53536521167745
    },
    {
        "question": "問題文: 2.71Tは何桁ですか？",
        "answer": 12.433222909826021
    },
    {
        "question": "問題文: 2.78は何桁ですか？",
        "answer": 0.44336889970596105
    },
    {
        "question": "問題文: 96.3Pは何桁ですか？",
        "answer": 16.983528872293196
    },
    {
        "question": "問題文: 389は何桁ですか？",
        "answer": 2.589876812025249
    },
    {
        "question": "問題文: 103は何桁ですか？",
        "answer": 2.0147256433386476
    },
    {
        "question": "問題文: 323Tは何桁ですか？",
        "answer": 14.509364547804006
    },
    {
        "question": "問題文: 101Eは何桁ですか？",
        "answer": 20.003452407571213
    },
    {
        "question": "問題文: 9.6Pは何桁ですか？",
        "answer": 15.982068022303459
    },
    {
        "question": "問題文: 238Yは何桁ですか？",
        "answer": 26.37644751931886
    },
    {
        "question": "問題文: 8.91Kは何桁ですか？",
        "answer": 3.9500872371186677
    },
    {
        "question": "問題文: 129Mは何桁ですか？",
        "answer": 8.109701374132664
    },
    {
        "question": "問題文: 1.15は何桁ですか？",
        "answer": 0.06219671386238079
    },
    {
        "question": "問題文: 1.12Eは何桁ですか？",
        "answer": 18.049712072539602
    },
    {
        "question": "問題文: 1.96Yは何桁ですか？",
        "answer": 24.292698680541548
    }
]